{"data": [{"title": "Allgemeine Fragestellungen", "id": "topic54", "x": [0.1541], "y": [0.0283], "area": "Resilienz", "area_uri": "area8", "paper_abstract": [{"id": "question668", "abstract": "1. Wie wirkt sich Bewegung auf die psychische Gesundheit aus?", "readers": "5"}, {"id": "question667", "abstract": "a) Inwiefern wirken sich gezielte \u00dcbungen z.B. Haltungs\u00fcbungen, Stimmtraining, auf die psychische Resilienz aus?", "readers": "1"}, {"id": "question650", "abstract": "b) Inwiefern wirken sich Yoga und Meditation auf die psychische Resilienz aus?", "readers": "4"}, {"id": "question640", "abstract": "c) Inwiefern wirkt sich Wandern auf die psychische Resilienz aus?", "readers": "1"}, {"id": "question646", "abstract": "d) Was macht manche Personen, bezogen auf psychische Erkrankungen, resilienter als andere?", "readers": "4"}, {"id": "question653", "abstract": "2. Welche pr\u00e4ventiven, wirkungsvollen Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden um psychischen Erkrankungen entgegen zu wirken?", "readers": "6"}, {"id": "question660", "abstract": "a) Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um Depression zu vermeiden?", "readers": "4"}, {"id": "question643", "abstract": "b) Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um Burn-out zu vermeiden?", "readers": "8"}, {"id": "question673", "abstract": "c) Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um Zwangsst\u00f6rungen zu vermeiden?", "readers": "1"}, {"id": "question649", "abstract": "3. Wie k\u00f6nnen pr\u00e4ventive Ma\u00dfnahmen bzw. Ma\u00dfnahmen zur St\u00e4rkung der Resilienz in der Gesellschaft dauerhaft verankert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question655", "abstract": "4. Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Opfer von innerfamili\u00e4re Gewalt gibt es um resultierende, dauerhafte psychische Erkrankungen zu vermeiden?", "readers": "1"}, {"id": "question639", "abstract": "5. Welche effektiven Pr\u00e4ventions- bzw. Unterst\u00fctzungsma\u00dfnahmen gibt es, um Kinder von psychisch erkrankten Eltern vor Folgesch\u00e4den zu bewahren?", "readers": "10"}, {"id": "question636", "abstract": "7. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote brauchen Kinder von psychisch erkrankten Eltern, damit sie gesund bleiben?", "readers": "4"}, {"id": "question670", "abstract": "7. Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen bereits im Kindes- und Jugendalter gesetzt werden, um psychotische Erkrankungen zu vermeiden?", "readers": "3"}, {"id": "question656", "abstract": "8. Welche Rolle kann die Schule bei der Pr\u00e4vention und Fr\u00fcherkennung von psychischen Erkrankungen spielen?", "readers": "2"}, {"id": "question661", "abstract": "a) Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von psychischen Erkrankungen spielen?", "readers": "6"}, {"id": "question663", "abstract": "i. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von hochdissoziativen-St\u00f6rungen spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question664", "abstract": "ii. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von Depression spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question658", "abstract": "iii. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von bipolaren St\u00f6rungen spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question666", "abstract": "iv. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von Manien spielen?", "readers": "2"}, {"id": "question647", "abstract": "v. Wie kann Mobbing / psychische Gewalt im schulischen Umfeld fr\u00fchzeitig erkannt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question659", "abstract": "vi. Wie kann suizidales Verhalten fr\u00fchzeitig im schulischen Umfeld erkannt werden, z.B. am Schriftbild?", "readers": "2"}, {"id": "question635", "abstract": "vii. Inwiefern kann man eine bipolare St\u00f6rung am exzessiven Lebenswandel von Jugendlichen fr\u00fchzeitig erkennen?", "readers": "4"}, {"id": "question657", "abstract": "9. Wie beeinflussen psychisch erkrankte Menschen ihr soziales Umfeld und wie kann dieses gesund bleiben?", "readers": "4"}, {"id": "question642", "abstract": "a) Wie beeinflussen an Psychose erkrankte Menschen ihr soziales Umfeld?", "readers": "2"}, {"id": "question637", "abstract": "b) Inwiefern beeinflussen psychisch erkrankte Eltern die psychische Gesundheit ihrer Kinder?", "readers": "10"}, {"id": "question671", "abstract": "c) Wie beeinflussen psychisch erkrankte Eltern die Bindungsf\u00e4higkeit ihrer Kinder?", "readers": "2"}, {"id": "question638", "abstract": "d) Wie beeinflussen psychisch erkrankte Eltern die schulische Leistung ihrer Kinder?", "readers": "2"}, {"id": "question652", "abstract": "e) Wie beeinflussen psychisch erkrankte Personen die (Alltags-) Mobilit\u00e4t der Angeh\u00f6rigen?", "readers": "1"}, {"id": "question641", "abstract": "f) Wie beeinflussen psychisch erkrankte Personen ihr betreuendes Umfeld, z.B. medizinisches Fachpersonal, Pflegende?", "readers": "2"}, {"id": "question669", "abstract": "g) Inwiefern beeinflussen psychisch erkrankte Personen die sozialen Kontakte ihrer Angeh\u00f6rigen?", "readers": "1"}, {"id": "question654", "abstract": "h) Welchen Einfluss hat ein psychisch erkrankter Ehepartner auf den gesunden Partner?", "readers": "1"}, {"id": "question644", "abstract": "i) Wie beeinflussen psychisch erkrankte Gro\u00dfeltern ihre Enkelkinder?", "readers": "2"}, {"id": "question672", "abstract": "j) Inwiefern spielt die fr\u00fchkindliche Bindung von Betroffenen eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "4"}, {"id": "question651", "abstract": "k) Inwiefern spielt die Erziehung eine Rolle in der Entstehung von Schizophrenie?", "readers": "8"}, {"id": "question662", "abstract": "10. Welche Rolle kann die Familie bei der Fr\u00fcherkennung von psychischen Erkrankungen spielen?", "readers": "6"}, {"id": "question648", "abstract": "a) Weshalb reagieren Eltern langsam, bzw. gar nicht, auf (erste) Anzeichen einer Erkrankung beim Kind?", "readers": "8"}, {"id": "question645", "abstract": "b) Welche Information brauchen Eltern um fr\u00fchzeitig eine psychische Erkrankung beim Kind erkennen zu k\u00f6nnen?", "readers": "2"}, {"id": "question665", "abstract": "11. Wie k\u00f6nnen psychische Erkrankungen fr\u00fchzeitig erkannt werden?", "readers": "3"}]}, {"title": "Andere Fragestellungen", "id": "topic45", "x": [-0.0467], "y": [0.036], "area": "Neuartige Therapieformen", "area_uri": "area5", "paper_abstract": [{"id": "question534", "abstract": "1. Wo liegen die Grenzen der Psychiatrie und Psychotherapie?", "readers": "2"}, {"id": "question492", "abstract": "a) Wie kann die Wirksamkeit einer Therapie/Behandlung ermittelt/gemessen werden?", "readers": "1"}, {"id": "question531", "abstract": "b) Inwiefern ist eine Psychotherapie nachhaltiger / wirkungsvoller als eine Therapie mit Psychopharmaka?", "readers": "1"}, {"id": "question502", "abstract": "c) Welche Wirksamkeit hat welche Art der Psychotherapie?", "readers": "3"}, {"id": "question491", "abstract": "i. Welche Wirksamkeit hat eine Gespr\u00e4chstherapie?", "readers": "1"}, {"id": "question505", "abstract": "ii. Welche Wirksamkeit hat Dialektische-Behavioriale Therapie (DBT)?", "readers": "1"}, {"id": "question524", "abstract": "2. Welche Faktoren f\u00fchren zu einer Therapieresistenz?", "readers": ""}, {"id": "question521", "abstract": "a) Welche Faktoren f\u00fchren zu einer Therapieresistenz bei einer rezidivierenden Depression und welche Gegenma\u00dfnahmen k\u00f6nnen getroffen werden?", "readers": "3"}, {"id": "question621", "abstract": "b) Welche Faktoren f\u00fchren zu einer Resistenz gegen\u00fcber Antidepressiva bei einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "3"}, {"id": "question520", "abstract": "c) Welche Faktoren beeinflussen die Wirksamkeit von Psychopharmaka?", "readers": "1"}, {"id": "question518", "abstract": "3. Was sind M\u00f6glichkeiten und Grenzen einer Selbstmedikation?", "readers": "1"}, {"id": "question490", "abstract": "a) Inwiefern ist Alkoholkonsum eine Art der Selbstmedikation?", "readers": ""}, {"id": "question509", "abstract": "b) Inwiefern ist Marihuanakonsum eine wirkungsvolle Art der Selbstmedikation?", "readers": "1"}, {"id": "question493", "abstract": "4. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr psychotische Erkrankungen?", "readers": "12"}, {"id": "question625", "abstract": "a) Welche Faktoren beeinflussen die Wirksamkeit von Psychopharmaka und den Verlauf einer psychotischen Erkrankung?", "readers": "3"}, {"id": "question533", "abstract": "b) Ist eine Psychotherapie w\u00e4hrend einer akuten psychotischen Phase wirkungsvoll?", "readers": "2"}, {"id": "question494", "abstract": "c) Wie k\u00f6nnen Ereignisse, die von Betroffenen w\u00e4hrend einer akuten psychotischen Phase erlebt werden, in der therapeutischen Behandlung ber\u00fccksichtigt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question506", "abstract": "d) Wie kann auf den Verlauf einer akuten psychotischen Phase fr\u00fchzeitig (ohne Medikamente) eingewirkt werden und so das Ausma\u00df und die Dauer der Akutphase minimiert, bzw. die Akutphasen g\u00e4nzlich eliminiert werden?", "readers": "4"}, {"id": "question526", "abstract": "5. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr die Folgeerscheinungen von psychotische Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question516", "abstract": "6. Welche angemessenen Alternativen zur Behandlung mit Psychopharmaka gibt es bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question503", "abstract": "a) Ist Opium eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question501", "abstract": "b) Ist Marihuana eine wirkungsvolle Alternative zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": ""}, {"id": "question504", "abstract": "c) Sind Vitamin C und Niacin eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": ""}, {"id": "question496", "abstract": "d) Ist Neurofeedback eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question499", "abstract": "e) Sind Kunst-, Gestalt-, Sport- und Musiktherapie eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "6"}, {"id": "question525", "abstract": "f) Sind \u00d6strogene eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zur derzeitigen Neuroleptikabehandlung bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question522", "abstract": "g) Ist die R\u00fcckschulung von umgeschulten Linksh\u00e4ndern eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question529", "abstract": "7. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr bipolare St\u00f6rungen?", "readers": ""}, {"id": "question495", "abstract": "a) Wie kann auf den Verlauf einer bipolaren St\u00f6rung eingewirkt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question530", "abstract": "8. Sind (gezielte) k\u00f6rperliche Ber\u00fchrungen eine wirkungsvolle Alternative zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question510", "abstract": "9. Ist Schwarzwurzeltee eine wirkungsvolle Alternative zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieform bei psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question512", "abstract": "10. Sind spirituelle Ans\u00e4tze (Arbeit mit Energie und Schwingung) wirkungsvolle Alternativen zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question498", "abstract": "11. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden um PatientInnen ausreichend \u00fcber Alternativen zum Psychopharmakaeinsatz zu informieren?", "readers": "2"}, {"id": "question514", "abstract": "12. Gibt es einen Zusammenhang zwischen Art der Therapie und Wirksamkeit bei bestimmten Individuen bzw. Personengruppen?", "readers": "10"}, {"id": "question521", "abstract": "a) Welche Faktoren f\u00fchren zu einer Therapieresistenz bei einer rezidivierenden Depression und welche Gegenma\u00dfnahmen k\u00f6nnen getroffen werden?", "readers": "3"}, {"id": "question527", "abstract": "13. Wie kann eine dissoziative Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung von Personen mit geminderter Intelligenz behandelt und therapiert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question513", "abstract": "14. Inwiefern verursachen traumatische Erlebnisse, z.B. psychische und physische Gewalt, psychische Erkrankungen?", "readers": "3"}, {"id": "question523", "abstract": "a) Inwiefern verursachen traumatische Erlebnisse der fr\u00fcheren Generation psychische Erkrankungen in der Folgegeneration?", "readers": "1"}, {"id": "question519", "abstract": "b) Inwiefern spielen traumatische Erlebnisse in der Kindheit eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "16"}, {"id": "question497", "abstract": "c) Inwiefern spielt Mobbing und Ausgrenzung im schulischen Umfeld eine Rolle in der Entstehung von Depressionen?", "readers": "4"}, {"id": "question515", "abstract": "15. Welche psychischen Probleme entstehen bei MigrantInnen und AsylantInnen durch traumatische Erlebnisse und welche Hilfe brauchen sie?", "readers": ""}, {"id": "question532", "abstract": "a) Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsma\u00dfnahmen brauchen Personen mit Migrationshintergrund, die an einer psychischen Erkrankung leiden?", "readers": "3"}, {"id": "question500", "abstract": "b) Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rige auf eine psychisch erkrankte Person mit Migrationshintergrund?", "readers": "3"}, {"id": "question507", "abstract": "16. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Krankheitseinsicht des Patienten und Therapieerfolg?", "readers": "1"}, {"id": "question511", "abstract": "17. Welche Therapieformen f\u00fcr psychotische Erkrankungen k\u00f6nnen entwickelt werden, um Psychosen zu heilen", "readers": ""}]}, {"title": "Aufkl\u00e4rung als Ma\u00dfnahme gegen Stigmatisierung", "id": "topic23", "x": [0.3834], "y": [-0.2389], "area": "Entstigmatisierung", "area_uri": "area2", "paper_abstract": [{"id": "question170", "abstract": "1. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden, um die psychischen Folgen von sexueller Gewalt in der \u00d6ffentlichkeit bekannter zu machen?", "readers": "1"}, {"id": "question169", "abstract": "2. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden, um das Wissen \u00fcber psychische Erkrankungen, z.B. Depression, psychotischen Erkrankungen, Burn-out, dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung in der Bev\u00f6lkerung zu steigern?", "readers": "6"}]}, {"title": "Aufkl\u00e4rung in Hinblick auf psychische Erkrankungen", "id": "topic8", "x": [0.5513], "y": [-0.2071], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question675", "abstract": "1. Welche Information \u00fcber m\u00f6gliche psychische Erkrankungen, z.B. Essst\u00f6rungen, Depressionen, brauchen Sch\u00fcler?", "readers": "4"}, {"id": "question676", "abstract": "2. Welche Informationen \u00fcber m\u00f6gliche psychische Erkrankungen brauchen Studenten am Beginn des Studiums?", "readers": "2"}, {"id": "question674", "abstract": "3. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden, um das Wissen \u00fcber psychische Erkrankungen in Schulen (bei Lehrern) zu erh\u00f6hen, damit sie Hilfe leisten k\u00f6nnen?", "readers": "6"}]}, {"title": "Auswirkungen von Mehrfachmedikation und Langzeitgabe von Psychopharmaka", "id": "topic52", "x": [-0.1656], "y": [0.7225], "area": "Psychopharmaka", "area_uri": "area7", "paper_abstract": [{"id": "question627", "abstract": "1. Wie wirken sich Psychopharmaka, z.B. Antidepressiva und Psychostimulanzien, bei Kindern und Jugendlichen langfristig aus?", "readers": "4"}, {"id": "question629", "abstract": "2. Gibt es einen Gew\u00f6hnungseffekt bei der Einnahme von Psychopharmaka?", "readers": "2"}, {"id": "question628", "abstract": "a) Welche Folgen hat eine m\u00f6gliche Speicherung des Wirkstoffs von Psychopharmaka im Fettgewebe?", "readers": "1"}]}, {"title": "Behandlungs, Betreuungs-- und Therapiem\u00f6glichkeiten bei Kindern und Jugendlichen mit einer psychischen Erkrankung", "id": "topic4", "x": [-0.0456], "y": [0.3652], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question487", "abstract": "1. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr psychisch erkrankte Jugendliche mit einem Suchtproblem?", "readers": "4"}, {"id": "question86", "abstract": "a. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, ihre suchterkrankten Kinder auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "2"}, {"id": "question258", "abstract": "b. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, Magers\u00fcchtige auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "3"}, {"id": "question330", "abstract": "2. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, Personen die an sozialem R\u00fcckzug leiden auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "3"}, {"id": "question486", "abstract": "3. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote/Therapien gibt es f\u00fcr Erwachsene mit ADHS?", "readers": "3"}, {"id": "question544", "abstract": "4. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr Autismus, u.a. Asperger-Autismus?", "readers": "6"}, {"id": "question117", "abstract": "5. Wie k\u00f6nnen Opfer von innerfamili\u00e4rer Gewalt einfachen Zugang zu Hilfsangeboten finden?", "readers": "2"}]}, {"title": "Bessere Inklusion von psychischen Erkrankten in die Arbeitswelt", "id": "topic17", "x": [-0.1921], "y": [0.2979], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question128", "abstract": "1. Inwiefern ist die gesetzlich verpflichtende Inklusion von psychisch Erkrankten in \u00d6sterreich erfolgreich umgesetzt?", "readers": "1"}, {"id": "question129", "abstract": "2. Welche Bedeutung hat die Inklusion von psychisch Erkrankten in den Alltag und in den Arbeitsprozess?", "readers": "1"}, {"id": "question134", "abstract": "3. Wie kann eine Inklusion von psychisch erkrankten Personen in den Alltag gestaltet werden?", "readers": "4"}, {"id": "question321", "abstract": "a. Wie k\u00f6nnen Personen mit ADHS in die Gesellschaft integriert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question248", "abstract": "b. Wie k\u00f6nnen Personen mit Autismus, auch im Erwachsenenalter, einen \u201enormalen\u201c Alltag erleben?", "readers": "3"}, {"id": "question240", "abstract": "c. Wie k\u00f6nnen Personen mit Autismus in die Gesellschaft / Schule, gem\u00e4\u00df ihren F\u00e4higkeiten integriert und gef\u00f6rdert werden?", "readers": "6"}, {"id": "question130", "abstract": "d. Inwiefern wirkt sich eine Integration in den Arbeitsprozess von psychisch Erkrankten positiv auf die Erkrankung aus?", "readers": "1"}, {"id": "question135", "abstract": "i. Wie k\u00f6nnen psychisch erkrankte Personen, unter Ber\u00fccksichtigung der Erkrankung, gem\u00e4\u00df ihren Qualifikationen und F\u00e4higkeiten in den Arbeitsprozess (re-)integriert werden?", "readers": "9"}, {"id": "question260", "abstract": "ii. Wie k\u00f6nnen Personen mit ADHS in den Arbeitsprozess integriert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question325", "abstract": "iii. Wie k\u00f6nnen Personen mit Autismus, u.a. Asperger-Autismus, in den Arbeitsprozess integriert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question316", "abstract": "iv. Welche Ma\u00dfnahmen bei der Wiedereingliederung in den Arbeitsprozess von Personen mit Depression sind erfolgreich?", "readers": "4"}]}, {"title": "Bessere Vertr\u00e4glichkeit von Psychopharmaka und Entwicklung von Alternativen", "id": "topic51", "x": [-0.2238], "y": [0.5139], "area": "Psychopharmaka", "area_uri": "area7", "paper_abstract": [{"id": "question619", "abstract": "1. Wie k\u00f6nnen Nebenwirkungen von Psychopharmaka reduziert bzw. sogar eliminiert werden?", "readers": "19"}, {"id": "question622", "abstract": "a) Welche Auswirkung hat ein Psychopharmakaeinsatz auf das Gehirn des/der PatientIn?", "readers": "1"}, {"id": "question626", "abstract": "b) Welche Auswirkung hat ein Psychopharmakaeinsatz auf das Gewicht und wie kann diese Auswirkung verhindert werden?", "readers": "7"}, {"id": "question624", "abstract": "c) Wie k\u00f6nnen Nebenwirkungen von Psychopharmakaeinsatz bei ADHS reduziert bzw. sogar eliminiert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question623", "abstract": "2. Wie kann der Therapieerfolg von medikament\u00f6sen Therapien gemessen werden?", "readers": "1"}, {"id": "question620", "abstract": "3. Welcher Zusammenhang besteht zwischen individuellen Faktoren von PatientInnen und der Wirkungsweise von Psychopharmaka?", "readers": "3"}, {"id": "question625", "abstract": "a) Welche Faktoren beeinflussen die Wirksamkeit von Psychopharmaka und den Verlauf einer psychotischen Erkrankung?", "readers": "3"}, {"id": "question621", "abstract": "b) Welche Faktoren f\u00fchren zu einer Resistenz gegen\u00fcber Antidepressiva bei einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "3"}, {"id": "question618", "abstract": "c) Ver\u00e4ndert sich die Wirkung von Psychopharmaka wenn es w\u00e4hrend einer Schwangerschaft eingenommen wird?", "readers": "2"}]}, {"title": "Besserer Zugang zu Betreuungs- und Unterst\u00fctzungsangeboten", "id": "topic15", "x": [-0.3944], "y": [-0.431], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question111", "abstract": "1. Wie k\u00f6nnen Betroffene einen einfacheren, leistbaren und erreichbaren Zugang zu Hilfsma\u00dfnahmen (Akuthilfe, Hotlines, station\u00e4re und teilstation\u00e4re Behandlung, mobile Versorgung, etc.) finden?", "readers": "1"}, {"id": "question118", "abstract": "a. Wie k\u00f6nnen Betroffene einen einfacheren Zugang zu Hilfsma\u00dfnahmen finden?", "readers": "1"}, {"id": "question112", "abstract": "b. Wie k\u00f6nnen Betroffene einen raschen Zugang (ohne lange Wartezeiten) zu Hilfsma\u00dfnahmen finden, besonders in Akutphasen, bzw. Krisen?", "readers": "11"}, {"id": "question110", "abstract": "c. Wie k\u00f6nnen Betroffene einen erreichbaren Zugang zu Hilfsma\u00dfnahmen finden?", "readers": "4"}, {"id": "question116", "abstract": "i. Wie k\u00f6nnen SuchtpatientInnen einen erreichbaren Zugang zu Hilfsma\u00dfnahmen finden?", "readers": "3"}, {"id": "question117", "abstract": "2. Wie k\u00f6nnen Opfer von innerfamili\u00e4rer Gewalt einfachen Zugang zu Hilfsangeboten finden?", "readers": "2"}, {"id": "question109", "abstract": "3. Wie k\u00f6nnen traumatisierte PatientInnen erreichbaren Zugang zu Hilfsangeboten finden?", "readers": "1"}, {"id": "question114", "abstract": "4. Wie k\u00f6nnen Betroffene einen leistbaren Zugang zu Hilfsma\u00dfnahmen finden, \u00fcber die von der Versicherung getragenen Kosten hinaus?", "readers": "10"}, {"id": "question115", "abstract": "a. Wie k\u00f6nnen traumatisierte PatientInnen leistbaren Zugang zu Hilfsangeboten finden?", "readers": "2"}, {"id": "question119", "abstract": "5. Wie kann ein unb\u00fcrokratischer Zugang zu Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangeboten gew\u00e4hrleistet werden?", "readers": "7"}, {"id": "question113", "abstract": "a. Wie kann ein unb\u00fcrokratischer Zugang zu Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangeboten auch f\u00fcr Langzeittherapien gew\u00e4hrleistet werden?", "readers": "1"}]}, {"title": "Betreuungs-, Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote", "id": "topic13", "x": [-0.3407], "y": [-0.53], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question102", "abstract": "1. Welche Pr\u00e4ventions- und Hilfsma\u00dfnahmen sind effizient?", "readers": "1"}, {"id": "question99", "abstract": "2. Sind psychiatrische Krisen in L\u00e4ndern mit aufsuchenden Krisendiensten seltener?", "readers": "1"}, {"id": "question100", "abstract": "3. Wie kosteneffizient ist eine nicht-station\u00e4re Behandlung / Therapie, z.B. durch einen aufsuchenden Dienst, im Vergleich zu einer station\u00e4ren Behandlung / Therapie?", "readers": "2"}, {"id": "question105", "abstract": "4. Brauchen Suchteerkrankte mehr aufsuchende Hilfe?", "readers": "1"}, {"id": "question103", "abstract": "5. Wie gestaltet sich die Versorgung von psychisch Erkrankten in unterschiedlichen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern?", "readers": "1"}, {"id": "question101", "abstract": "6. Wie k\u00f6nnen vorhandene Daten von online Plattformen, z.B. Foren, genutzt werden um bessere Hilfsangebote f\u00fcr psychisch Erkrankte zu entwickeln?", "readers": "1"}, {"id": "question104", "abstract": "7. Wie k\u00f6nnen Betroffene einen verbesserten Zugang zu Hilfsma\u00dfnahmen in Akutphasen finden?", "readers": "1"}]}, {"title": "Dauer und Frequenz einer Betreuung / Behandlung / Therapie", "id": "topic14", "x": [-0.5775], "y": [-0.5184], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question106", "abstract": "1. Wie lange ist die optimale Dauer einer Psychotherapie?", "readers": "2"}, {"id": "question108", "abstract": "a. Wie lange ist die optimale Dauer einer Gespr\u00e4chstherapie?", "readers": "1"}, {"id": "question107", "abstract": "2. Wie hoch ist die optimale Frequenz einer Behandlung / Therapie, die zu einer Genesung f\u00fchrt?", "readers": "1"}]}, {"title": "Diskriminierung aufgrund psychischer Erkrankungen erlebt nicht jeder gleich", "id": "topic19", "x": [0.5509], "y": [0.0528], "area": "Entstigmatisierung", "area_uri": "area2", "paper_abstract": [{"id": "question142", "abstract": "1. Inwiefern gibt es einen geschlechterspezifischen Unterschied bei der Diskriminierung von psychisch Erkrankten?", "readers": "1"}, {"id": "question141", "abstract": "2. Welche kulturellen Unterschiede gibt es im Umgang mit Personen mit psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question140", "abstract": "3. Wie wird, im europ\u00e4ischen Vergleich, in der \u00d6ffentlichkeit mit psychischen Erkrankungen umgegangen?", "readers": "1"}]}, {"title": "Einbindung von Peers und LaienhelferInnen in die Betreuung und Therapie psychisch Erkrankter", "id": "topic12", "x": [-0.4079], "y": [-0.2293], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question92", "abstract": "1. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige Betroffene auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "16"}, {"id": "question414", "abstract": "a. Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rigen auf den Krankheitsverlauf von schizophrenen Erkrankungen?", "readers": "3"}, {"id": "question407", "abstract": "b. Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rigen auf den Krankheitsverlauf einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "3"}, {"id": "question258", "abstract": "c. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, Magers\u00fcchtige auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "3"}, {"id": "question330", "abstract": "d. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, Personen die an sozialem R\u00fcckzug leiden auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "3"}, {"id": "question86", "abstract": "e. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, ihre suchterkrankten Kinder auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "2"}, {"id": "question500", "abstract": "f. Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rige auf eine psychisch erkrankte Person mit Migrationshintergrund?", "readers": "3"}, {"id": "question98", "abstract": "2. Welchen Beitrag zur Genesung k\u00f6nnen au\u00dferfamili\u00e4re BetreuerInnen (z.B. LaienhelferInnen, Peers, Selbsthilfegruppen) leisten?", "readers": "8"}, {"id": "question95", "abstract": "a. Wie ist die Einbindung von au\u00dferfamili\u00e4rer Betreuungs- und Hilfsangeboten im europ\u00e4ischen Vergleich?", "readers": "1"}, {"id": "question412", "abstract": "b. Inwiefern wirkt sich der Kontakt zu anderen psychisch Erkrankten (Peers) positiv auf die Genesung aus?", "readers": "4"}, {"id": "question419", "abstract": "c. Inwiefern wirkt sich der Besuch einer Selbsthilfegruppe positiv auf die Genesung aus?", "readers": "6"}, {"id": "question420", "abstract": "d. Inwiefern wirkt sich eine Teilnahme an einem Trialog positiv auf die Genesung aus?", "readers": "2"}, {"id": "question630", "abstract": "e. Inwiefern k\u00f6nnen Erfahrungsberichte von Peers das Absetzen von Psychopharmaka verhindern?", "readers": "2"}, {"id": "question89", "abstract": "f. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden, um die Bedeutung von au\u00dferfamili\u00e4ren BetreuerInnen, in der \u00d6ffentlichkeit, aber auch bei Betroffenen bekannt zu machen?", "readers": "2"}]}, {"title": "Einflussfaktoren auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung", "id": "topic41", "x": [0.0881], "y": [-0.0606], "area": "Ursachen, Ausl\u00f6ser und Einflussfaktoren", "area_uri": "area4", "paper_abstract": [{"id": "question402", "abstract": "1. Welche Einflussfaktoren f\u00fchren dazu, dass Betroffene von psychischen Erkrankungen oftmals zu sp\u00e4t einen Arzt konsultieren?", "readers": "2"}, {"id": "question403", "abstract": "2. Welche Bedeutung haben Erlebnisse w\u00e4hrend einer psychotischen Akutphase?", "readers": "4"}, {"id": "question399", "abstract": "3. Welche Einflussfaktoren wirken sich auf eine psychotische Erkrankung langfristig positiv aus?", "readers": "2"}, {"id": "question409", "abstract": "4. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Marihuana-Konsum und dem Verlauf einer psychotischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question416", "abstract": "5. Welche gesellschaftlichen Rahmenbedingungen f\u00f6rdern Komorbidit\u00e4t?", "readers": "2"}, {"id": "question401", "abstract": "6. Welchen Einfluss hat die Wohnsituation von psychisch Erkrankten auf den Verlauf der Erkrankung?", "readers": "4"}, {"id": "question400", "abstract": "7. Welchen Einfluss hat Zugeh\u00f6rigkeit zu einer (religi\u00f6sen) Gemeinschaft auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "1"}, {"id": "question397", "abstract": "8. Wie beeinflusst das soziale Umfeld psychisch erkrankte Menschen?", "readers": "1"}, {"id": "question414", "abstract": "i. Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rigen auf den Krankheitsverlauf von schizophrenen Erkrankungen?", "readers": "3"}, {"id": "question407", "abstract": "ii. Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rigen auf den Krankheitsverlauf einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "3"}, {"id": "question413", "abstract": "iii. Welchen Einfluss hat die Qualit\u00e4t der zwischenmenschlichen Beziehungen auf den Krankheitsverlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "3"}, {"id": "question500", "abstract": "iv. Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rige auf eine psychisch erkrankte Person mit Migrationshintergrund?", "readers": "3"}, {"id": "question395", "abstract": "v. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, ihre suchterkrankten Kinder auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen? (1", "readers": ""}, {"id": "question418", "abstract": "9. Welche Einflussfaktoren f\u00fchren zu suizidalem Verhalten?", "readers": "1"}, {"id": "question408", "abstract": "10. Welcher Zusammenhang besteht zwischen den (beruflichen) Qualifikationen der Betreuenden, z.B. Mediziner, Pflegende, Angeh\u00f6rige, Laien, und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "16"}, {"id": "question412", "abstract": "11. Inwiefern wirkt sich der Kontakt zu anderen psychisch Erkrankten (Peers) positiv auf die Genesung aus?", "readers": "4"}, {"id": "question419", "abstract": "12. Inwiefern wirkt sich der Besuch einer Selbsthilfegruppe positiv auf die Genesung aus?", "readers": "6"}, {"id": "question420", "abstract": "13. Inwiefern wirkt sich eine Teilnahme an einem Trialog positiv auf die Genesung aus?", "readers": "2"}, {"id": "question406", "abstract": "14. Inwiefern spielen Melatonin eine Rolle im Verlauf einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "2"}, {"id": "question405", "abstract": "15. Wie wirkt sich die Stigmatisierung der psychischen Erkrankungen auf das soziale Umfeld der Erkrankten aus?", "readers": "2"}, {"id": "question417", "abstract": "16. Gibt es einen Zusammenhang zwischen unqualifiziertem Umgang durch medizinisches Fachpersonal mit psychisch Erkrankten und den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "1"}, {"id": "question411", "abstract": "17. In welcher Weise k\u00f6nnen psychische Erkrankungen die physische Gesundheit beeinflussen?", "readers": "5"}, {"id": "question404", "abstract": "18. Inwiefern beeinflusst das kommerzielle Eigeninteresse des Behandelnden die Entscheidung bez\u00fcglich angewandter Therapie?", "readers": "3"}, {"id": "question415", "abstract": "19. Inwiefern gibt es kulturell bedingte, unterschiedliche Bew\u00e4ltigungsstrategien f\u00fcr psychische Ausnahmezust\u00e4nde?", "readers": "1"}, {"id": "question410", "abstract": "20. Inwiefern ver\u00e4ndern sich psychiatrische Symptome einer Erkrankung entlang der Patientengeschichte?", "readers": "1"}, {"id": "question396", "abstract": "21. Inwiefern ver\u00e4ndert sich das Mobilit\u00e4tsverhalten von psychisch erkrankten Personen?", "readers": "1"}]}, {"title": "Entstehung von psychischen Erkrankungen", "id": "topic1", "x": [0.2724], "y": [0.149], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question301", "abstract": "1. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit Autismus, u. a. Asperger-Autismus?", "readers": "4"}, {"id": "question439", "abstract": "a. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Toxoplasmose w\u00e4hrend der Schwangerschaft und der Erkrankung des Kindes an Autisums, z.B. Asperger-Autismus?", "readers": "3"}, {"id": "question370", "abstract": "2. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Kaiserschnittgeburt und einer sp\u00e4teren psychischen Erkrankung beim Kind?", "readers": "4"}, {"id": "question375", "abstract": "3. Inwiefern spielt die motorische und sensorische Wahrnehmungsleistung bei Neugeborenen und S\u00e4uglingen eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "4"}, {"id": "question477", "abstract": "4. Welche Faktoren im famili\u00e4ren Umfeld beeinflussen die psychische Gesundheit von Kleinstkindern w\u00e4hrend der Pr\u00e4gungsphase?", "readers": "4"}, {"id": "question672", "abstract": "5. Inwiefern spielt die fr\u00fchkindliche Bindung von Betroffenen eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "4"}, {"id": "question384", "abstract": "6. Inwiefern spielen Impfstoffe eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "3"}, {"id": "question365", "abstract": "7. Inwiefern spielt das Erziehungskonzept eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "4"}, {"id": "question651", "abstract": "a. Inwiefern spielt die Erziehung eine Rolle in der Entstehung von Schizophrenie?", "readers": "8"}, {"id": "question497", "abstract": "8. Inwiefern spielt Mobbing und Ausgrenzung im schulischen Umfeld eine Rolle in der Entstehung von Depressionen?", "readers": "4"}, {"id": "question519", "abstract": "9. Inwiefern spielen traumatische Erlebnisse in der Kindheit eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "16"}, {"id": "question476", "abstract": "10. Welche Faktoren im famili\u00e4ren Umfeld beeinflussen die psychische Gesundheit von Kindern und Jugendlichen?", "readers": "4"}, {"id": "question475", "abstract": "11. Inwiefern spielt das Medienverhalten, z.B. Informations- und Unterhaltungsflut, einer Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen bei Kinder und Jugendlichen?", "readers": "2"}, {"id": "question478", "abstract": "12. Welche Einflussfaktoren, z.B. Ideale, pr\u00e4gen die psychische Gesundheit der Kinder und Jugendlichen in Hinblick auf Essst\u00f6rungen?", "readers": "3"}]}, {"title": "Erhalt / Fr\u00fcherkennung bzw. Diagnose von psychischen Erkrankungen bei Kindern und Jugendlichen", "id": "topic2", "x": [0.3843], "y": [0.1944], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question670", "abstract": "1. Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen bereits im Kindes- und Jugendalter gesetzt werden, um psychotische Erkrankungen zu vermeiden?", "readers": "3"}, {"id": "question656", "abstract": "2. Welche Rolle kann die Schule bei der Pr\u00e4vention und Fr\u00fcherkennung von psychischen Erkrankungen spielen?", "readers": "2"}, {"id": "question29", "abstract": "3. Wie k\u00f6nnen psychische Erkrankungen bei Kindern und Jugendlichen fr\u00fchzeitig erkannt werden?", "readers": "3"}, {"id": "question635", "abstract": "a. Inwiefern kann man eine bipolare St\u00f6rung am exzessiven Lebenswandel von Jugendlichen fr\u00fchzeitig erkennen?", "readers": "4"}, {"id": "question661", "abstract": "b. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von psychischen Erkrankungen spielen?", "readers": "6"}, {"id": "question663", "abstract": "1. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von hochdissoziativen-St\u00f6rungen spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question664", "abstract": "2. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von Depression spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question658", "abstract": "3. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von bipolaren St\u00f6rungen spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question666", "abstract": "4. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von Manien spielen?", "readers": "2"}, {"id": "question647", "abstract": "5. Wie kann Mobbing / psychische Gewalt im schulischen Umfeld fr\u00fchzeitig erkannt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question659", "abstract": "6. Wie kann suizidales Verhalten fr\u00fchzeitig im schulischen Umfeld erkannt werden, z.B. am Schriftbild?", "readers": "2"}, {"id": "question662", "abstract": "c. Welche Rolle kann die Familie bei der Fr\u00fcherkennung von psychischen Erkrankungen spielen?", "readers": "6"}, {"id": "question648", "abstract": "1. Weshalb reagieren Eltern langsam, bzw. gar nicht, auf (erste) Anzeichen einer Erkrankung beim Kind?", "readers": "8"}, {"id": "question645", "abstract": "2. Welche Information brauchen Eltern um fr\u00fchzeitig eine psychische Erkrankung beim Kind erkennen zu k\u00f6nnen?", "readers": "2"}]}, {"title": "Fachpersonal um psychisch erkrankte Personen betreuen zu k\u00f6nnen", "id": "topic11", "x": [-0.0033], "y": [-0.2932], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question78", "abstract": "1. Ist die Anzahl von spezifisch ausgebildeten Therapeuten, z.B. f\u00fcr Borderline-Erkrankte, traumatisierte PatientInnen, ausreichend?", "readers": "4"}, {"id": "question84", "abstract": "2. Wie hochmuss die Anzahl an Fachpersonal sein, um professionelle Pflege im station\u00e4ren / ambulanten Umfeld gew\u00e4hrleisten zu k\u00f6nnen?", "readers": ""}, {"id": "question82", "abstract": "3. Welche Weiterbildungen / Schulungen brauchen medizinische Fachkr\u00e4fte um State-of-Research PatientInnen behandeln zu k\u00f6nnen?", "readers": "7"}, {"id": "question408", "abstract": "4. Welcher Zusammenhang besteht zwischen den (beruflichen) Qualifikationen der Betreuenden, z.B. Mediziner, Pflegende, Angeh\u00f6rige, Laien, und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "16"}, {"id": "question83", "abstract": "a. Welche Qualifikationen / Schulungen / Weiterbildungen brauchen Pflegende um eine professionelle Pflege gew\u00e4hrleisten zu k\u00f6nnen?", "readers": "4"}, {"id": "question80", "abstract": "b. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden, um Absetzproblematiken die durch die Medikation mit Psychopharmaka entstehen, bei medizinischen Fachkr\u00e4ften, z.B. \u00c4rzten bekannt zu machen?", "readers": "8"}, {"id": "question81", "abstract": "c. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden, um das Wissen \u00fcber psychische Erkrankungen, z.B. eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung durch ein traumatisches Ereignis, psychotische Erkrankungen, Autismus, beim medizinischen Fachpersonal, u.a. Allgemeinmediziner, Psychiater, Psychologtherapeut bekannt zu machen?", "readers": "7"}]}, {"title": "Fehlende Genesungsdiagnose f\u00fchrt zu einer dauerhaften Stigmatisierung", "id": "topic24", "x": [-0.0299], "y": [-0.5715], "area": "Entstigmatisierung", "area_uri": "area2", "paper_abstract": [{"id": "question615", "abstract": "1. Wann ist man von einer psychischen Krankheit geheilt? Wie ist die Genesung definiert, wie lautet die Diagnose dazu?", "readers": "12"}, {"id": "question614", "abstract": "a) Wie k\u00f6nnen bestehende Diagnosen \u00fcberpr\u00fcft werden und auch aktualisiert werden?", "readers": "4"}, {"id": "question616", "abstract": "b) Wann ist man von einer schizophrenen Erkrankung geheilt? \u2013 Wie ist der Verlauf einer Genesung definiert?", "readers": "6"}]}, {"title": "Fragestellungen zu spezifischen psychische Erkrankungen", "id": "topic25", "x": [0.7277], "y": [0.1652], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question174", "abstract": "1. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}]}, {"title": "Fragestellungen zu wirkungsvollen Alternativen", "id": "topic46", "x": [-0.4173], "y": [0.1177], "area": "Neuartige Therapieformen", "area_uri": "area5", "paper_abstract": [{"id": "question541", "abstract": "1. Sind Behindertenbegleithunde eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Angstst\u00f6rungen?", "readers": "2"}, {"id": "question548", "abstract": "2. Ist Empowerment des / der PatientIn wirkungsvolle Alternativen / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen?", "readers": "2"}, {"id": "question542", "abstract": "3. Welche angemessenen Alternativen zu derzeitigen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten bei Depressionen existieren?", "readers": ""}, {"id": "question550", "abstract": "a) Ist Psilocybin eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question540", "abstract": "b) Ist Ketamin eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question543", "abstract": "c) Ist Baldrianwurzelextrakt eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depressionen?", "readers": "2"}, {"id": "question547", "abstract": "d) Ist Griffonia eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depressionen?", "readers": "2"}, {"id": "question537", "abstract": "e) Sind unges\u00e4ttigte Fetts\u00e4uren eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depressionen?", "readers": ""}, {"id": "question544", "abstract": "4. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr Autismus, u.a. Asperger-Autismus?", "readers": "6"}, {"id": "question538", "abstract": "5. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es gegen Flashbacks im Zuge einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": ""}, {"id": "question546", "abstract": "6. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr Zwangsst\u00f6rungen?", "readers": "4"}, {"id": "question539", "abstract": "7. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr traumatisierte Personen?", "readers": "4"}, {"id": "question536", "abstract": "8. Welche wirkungsvolle medikament\u00f6se Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es gegen posttraumatische Belastungsst\u00f6rungen (PTBS)?", "readers": "2"}, {"id": "question535", "abstract": "9. Welche wirkungsvolle medikament\u00f6se Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es gegen Prokrastination?", "readers": "2"}, {"id": "question554", "abstract": "10. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr Hochsensibilit\u00e4t?", "readers": "2"}, {"id": "question549", "abstract": "11. Welche wirkungsvolle standardisierte Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt bei Burn-out?", "readers": "2"}, {"id": "question551", "abstract": "12. Ist der Biophilia-Effekt ein wirkungsvolle Alternative zu derzeitigen Behanldungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten bei psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question553", "abstract": "13. Sind Kunst-, Gestalt-, Sport- und Musiktherapie eine wirkungsvolle Alternative / Zus\u00e4tze zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychischen Erkrankungen?", "readers": ""}, {"id": "question545", "abstract": "14. Ist Ergotherapie eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question552", "abstract": "15. Sind Stimmungsprotokolle eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Manien?", "readers": "1"}]}, {"title": "Genesungsdiagnose", "id": "topic49", "x": [-0.0299], "y": [-0.5715], "area": "Pr\u00e4zisere Diagnosen", "area_uri": "area6", "paper_abstract": [{"id": "question615", "abstract": "1. Wann ist man von einer psychischen Krankheit geheilt? Wie ist die Genesung definiert, wie lautet die Diagnose dazu?", "readers": "12"}, {"id": "question614", "abstract": "a) Wie k\u00f6nnen bestehende Diagnosen \u00fcberpr\u00fcft werden und auch aktualisiert werden?", "readers": "4"}, {"id": "question616", "abstract": "b) Wann ist man von einer schizophrenen Erkrankung geheilt? \u2013 Wie ist der Verlauf einer Genesung definiert?", "readers": "6"}]}, {"title": "Identifizierte Fragestellung im Zusammenhang mit Kindern und Jugendlichen und psychischen Erkrankungen", "id": "topic0", "x": [0.3285], "y": [-0.3225], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question232", "abstract": "1. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von psychotischen Erkrankungen (besonders in jungen Jahren)?", "readers": "2"}, {"id": "question239", "abstract": "2. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von Autismus?", "readers": "2"}, {"id": "question424", "abstract": "3. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Studienabbruch / Studiendauer und einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question611", "abstract": "4. Wie kann eine psychische Erkrankung bei Kindern / Jugendlichen klarer von Rheuma abgegrenzt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question602", "abstract": "5. Wie kann Autismus, u.a. Asperger-Autismus, klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": "6"}, {"id": "question290", "abstract": "6. Wie wirkt sich ADHS im Erwachsenenalter aus?", "readers": "4"}]}, {"title": "Integration von psychisch erkrankten Kindern und Jugendlichen in den Arbeitsprozess bzw. in die Gesellschaft", "id": "topic5", "x": [-0.3884], "y": [0.5978], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question260", "abstract": "1. Wie k\u00f6nnen Personen mit ADHS in den Arbeitsprozess integriert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question321", "abstract": "2. Wie k\u00f6nnen Personen mit ADHS in die Gesellschaft integriert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question248", "abstract": "3. Wie k\u00f6nnen Personen mit Autismus, auch im Erwachsenenalter, einen \u201enormalen\u201c Alltag erleben?", "readers": "3"}, {"id": "question240", "abstract": "4. Wie k\u00f6nnen Personen mit Autismus in die Gesellschaft / Schule, gem\u00e4\u00df ihren F\u00e4higkeiten integriert und gef\u00f6rdert werden?", "readers": "6"}]}, {"title": "Kinder von psychisch erkrankten Eltern (ein oder beide Elternteile sind betroffen)", "id": "topic6", "x": [0.166], "y": [0.3505], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question637", "abstract": "1. Inwiefern beeinflussen psychisch erkrankte Eltern die psychische Gesundheit ihrer Kinder?", "readers": "10"}, {"id": "question671", "abstract": "a. Wie beeinflussen psychisch erkrankte Eltern die Bindungsf\u00e4higkeit ihrer Kinder?", "readers": "2"}, {"id": "question638", "abstract": "b. Wie beeinflussen psychisch erkrankte Eltern die schulische Leistung ihrer Kinder?", "readers": "2"}, {"id": "question644", "abstract": "2. Wie beeinflussen psychisch erkrankte Gro\u00dfeltern ihre Enkelkinder?", "readers": "2"}, {"id": "question639", "abstract": "3. Welche effektiven Pr\u00e4ventions- bzw. Unterst\u00fctzungsma\u00dfnahmen gibt es, um Kinder von psychisch erkrankten Eltern vor Folgesch\u00e4den zu bewahren?", "readers": "10"}, {"id": "question636", "abstract": "a. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote brauchen Kinder von psychisch erkrankten Eltern, damit sie gesund bleiben?", "readers": "4"}, {"id": "question55", "abstract": "4. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote brauchen psychisch erkrankte Eltern, insbesondere M\u00fctter, um f\u00fcr ihre Kinder da sein zu k\u00f6nnen?", "readers": "1"}, {"id": "question63", "abstract": "5. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote brauchen Eltern nach einer station\u00e4ren Betreuung ihres Kindes, um dem Kind helfen zu k\u00f6nnen?", "readers": "4"}]}, {"title": "Ma\u00dfnahmen gegen Stigmatisierung", "id": "topic22", "x": [0.3578], "y": [-0.1337], "area": "Entstigmatisierung", "area_uri": "area2", "paper_abstract": [{"id": "question168", "abstract": "1. Wo setzt man am besten mit gezielten Ma\u00dfnahmen, u.a. Aufkl\u00e4rung, gegen Stigmatisierung an?", "readers": "12"}, {"id": "question167", "abstract": "2. Welche gezielten Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um die Diskriminierung (u.a. Mobbing) von psychotisch erkrankten Kindern / Jugendlichen zu verhindern?", "readers": "2"}, {"id": "question162", "abstract": "3. Inwiefern, k\u00f6nnen Selbsthilfegruppen zur Entstigmatiserung von psychischen Erkrankungen beitragen?", "readers": "2"}, {"id": "question164", "abstract": "4. Kann eine Gleichstellung von psychischen und physischen Erkrankungen u.a. bei Versicherungen zur Entstigmatisierung beitragen?", "readers": "3"}, {"id": "question158", "abstract": "5. Kann die gezielte Begegnung von erkrankten und nicht erkrankten Personen der Stigmatisierung entgegenwirken?", "readers": "2"}, {"id": "question163", "abstract": "6. Kann das Outing von psychisch erkrankten Personen, z.B. von Prominenten, der Stigmatisierung entgegenwirken?", "readers": "1"}, {"id": "question156", "abstract": "7. Welche Rolle kann die Schule bei der Entstigmatisierung von psychischen Erkrankungen spielen?", "readers": "8"}, {"id": "question161", "abstract": "8. Welche gezielten Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden um der Stigmatisierung von an Boderline erkrankte Menschen entgegen zu wirken?", "readers": "1"}, {"id": "question166", "abstract": "9. Welche gezielten Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden um der Stigmatisierung von Zwang- und Suchterkrankten entgegen zu wirken?", "readers": "1"}, {"id": "question157", "abstract": "10. Welche gezielten Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um die Diskriminierung und Stigmatisierung von Autisten zu verhindern?", "readers": "2"}, {"id": "question160", "abstract": "11. Welche gezielten Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden um der Stigmatisierung von Menschen mit psychotischen Erkrankungen entgegen zu wirken?", "readers": "1"}, {"id": "question165", "abstract": "12. Welche Ma\u00dfnahmen, z.B. Interessensvertretung, m\u00fcssen gesetzt werden um die Interessen von psychisch erkrankten Personen in der \u00d6ffentlichkeit besser sichtbar werden?", "readers": "1"}, {"id": "question159", "abstract": "13. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden um den Zusammenhang zwischen physischer und psychischer Gesundheit in der \u00d6ffentlichkeit bekannt zu machen?", "readers": "1"}]}, {"title": "Medikamenteneinsatz bei Kindern bzw. w\u00e4hrend der Schwangerschaft", "id": "topic3", "x": [-0.1239], "y": [0.6795], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question627", "abstract": "1. Wie wirken sich Psychopharmaka, z.B. Antidepressiva und Psychostimulanzien, bei Kindern und Jugendlichen langfristig aus?", "readers": "4"}, {"id": "question624", "abstract": "2. Wie k\u00f6nnen Nebenwirkungen von Psychopharmakaeinsatz bei ADHS reduziert bzw. sogar eliminiert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question618", "abstract": "3. Ver\u00e4ndert sich die Wirkung von Psychopharmaka wenn es w\u00e4hrend einer Schwangerschaft eingenommen wird?", "readers": "2"}]}, {"title": "Nicht-Behandlung einer psychischen Erkrankung bzw. Abbruch einer Therapie", "id": "topic18", "x": [-0.5682], "y": [0.1294], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question455", "abstract": "1. Welche Folgen hat eine Nicht-Behandlung bzw. ein Therapieabbruch auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question210", "abstract": "a. Welche Folgen hat eine Nicht-Behandlung von psychotischen Erkrankungen auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question473", "abstract": "b. Welche neurologischen Folgen hat eine Nicht-Behandlung von einer Depression?", "readers": "3"}, {"id": "question632", "abstract": "c. Welche Kosten entstehen durch die Nicht-Einnahme bzw. eine unsachgem\u00e4\u00dfe Einnahme von Psychopharmaka?", "readers": "2"}]}, {"title": "Rechtliche / gesetzliche Rahmenbedingungen zur Unterst\u00fctzung von psychisch Erkrankten", "id": "topic16", "x": [-0.4546], "y": [-0.0747], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question124", "abstract": "1. Welche rechtlichen / gesetzlichen Bedingungen m\u00fcssen geschaffen werden, um psychisch erkrankte Personen bestm\u00f6glich in ihrem Lebensalltag zu unterst\u00fctzen?", "readers": "2"}, {"id": "question123", "abstract": "a. Welche signifikanten Auswirkungen haben Gesetzes\u00e4nderungen auf den/die PatientIn?", "readers": "1"}, {"id": "question122", "abstract": "b. Inwiefern wird geltendes Patienten- und Menschenrecht, speziell in der Psychiatrie und im Ma\u00dfnahmenvollzug, eingehalten?", "readers": "8"}, {"id": "question121", "abstract": "c. Welche rechtlichen Grundlagen sind zu \u201e\u00fcberdenken\u201c im Zusammenhang mit Sterbehilfe bei psychisch erkrankten Personen?", "readers": "1"}, {"id": "question120", "abstract": "d. Welche rechtlichen Grundlagen sind zu \u00fcberarbeiten im Zusammenhang mit einer fehlenden Krankheitseinsicht und Behandlung eines Patienten?", "readers": "1"}]}, {"title": "Spezifische Diagnosen f\u00fchren eine unterschiedliche Stigmatisierung mit sich", "id": "topic21", "x": [-0.6106], "y": [-0.2534], "area": "Entstigmatisierung", "area_uri": "area2", "paper_abstract": [{"id": "question155", "abstract": "1. Welche stigmatisierenden Wirkungen haben spezifische Diagnosen f\u00fcr die Betroffenen?", "readers": "6"}]}, {"title": "Stigmatisierung", "id": "topic7", "x": [0.5158], "y": [-0.052], "area": "Kinder und Jugendliche", "area_uri": "area0", "paper_abstract": [{"id": "question154", "abstract": "1. Welche Stigmatisierung erfahren Eltern von psychisch erkrankten Kindern?", "readers": "2"}, {"id": "question167", "abstract": "2. Welche gezielten Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um die Diskriminierung (u.a. Mobbing) von psychotisch erkrankten Kindern / Jugendlichen zu verhindern?", "readers": "2"}, {"id": "question157", "abstract": "3. Welche gezielten Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um die Diskriminierung und Stigmatisierung von Autisten zu verhindern?", "readers": "2"}, {"id": "question156", "abstract": "4. Welche Rolle kann die Schule bei der Entstigmatisierung von psychischen Erkrankungen spielen?", "readers": "8"}]}, {"title": "Unterst\u00fctzungs- und Hilfsma\u00dfnahmen", "id": "topic44", "x": [-0.1151], "y": [-0.1141], "area": "Neuartige Therapieformen", "area_uri": "area5", "paper_abstract": [{"id": "question484", "abstract": "1. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsma\u00dfnahmen brauchen Senioren, die an einer psychischen Erkrankung leiden?", "readers": "6"}, {"id": "question486", "abstract": "2. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote/Therapien gibt es f\u00fcr Erwachsene mit ADHS?", "readers": "3"}, {"id": "question479", "abstract": "3. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote gibt es f\u00fcr hochdissoziative PatientInnen, die gesch\u00fctzt werden m\u00fcssen von z.B. gewaltt\u00e4gigen Familienmitgliedern, sektenartigen Gruppierungen?", "readers": "3"}, {"id": "question480", "abstract": "4. Welche Unterst\u00fctzung- und Hilfsangebote brauchen Personen mit psychotischen Erkrankungen in Akutphasen, besonders in Hinblick auf Ansprechperson bei der Polizei?", "readers": "2"}, {"id": "question483", "abstract": "5. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsma\u00dfnahmen brauchen PatientInnen beim Absetzten von Psychopharmaka?", "readers": "5"}, {"id": "question489", "abstract": "6. Welche Informationen \u00fcber m\u00f6gliche psychische Erkrankungen (der Mutter) nach der Geburt brauchen M\u00fctter im Vorfeld?", "readers": "1"}, {"id": "question485", "abstract": "7. Inwiefern wirkt sich eine abgestimmte Behandlung / Therapie von mehreren Fachpersonen, z.B. Arzt und Therapeut, positiv auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung aus?", "readers": "2"}, {"id": "question488", "abstract": "9. Welche Rolle k\u00f6nnen aufsuchende Dienste im Fall von fehlender Krankheitseinsicht spielen?", "readers": "1"}, {"id": "question482", "abstract": "10. Welche niederschwelligen Hilfsangebote brauchen psychisch erkrankte Personen?", "readers": "4"}, {"id": "question487", "abstract": "11. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr psychisch erkrankte Jugendliche mit einem Suchtproblem?", "readers": "4"}, {"id": "question481", "abstract": "12. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote, z.B. aufsuchende Hilfe, brauchen Personen mit psychischen Erkrankungen die das eigene Haus nicht verlassen k\u00f6nnen?", "readers": "2"}]}, {"title": "Ursprung / Entstehung von psychischen Erkrankungen", "id": "topic39", "x": [0.374], "y": [0.0917], "area": "Ursachen, Ausl\u00f6ser und Einflussfaktoren", "area_uri": "area4", "paper_abstract": [{"id": "question364", "abstract": "1. Inwiefern k\u00f6nnen psychische Erkrankungen einen evolution\u00e4ren Ursprung haben?", "readers": "2"}, {"id": "question368", "abstract": "2. Inwiefern spielen nicht erf\u00fcllte Grundbed\u00fcrfnisse eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question519", "abstract": "3. Inwiefern spielen traumatische Erlebnisse in der Kindheit eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "16"}, {"id": "question367", "abstract": "4. Inwiefern ist ein narzisstisches Selbstbild die Basis f\u00fcr psychische Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question363", "abstract": "5. Inwiefern sind genetische Faktoren Ausl\u00f6ser einer psychischen Erkrankung und somit vererbbar?", "readers": "3"}, {"id": "question372", "abstract": "i. Inwiefern sind genetische Faktoren Ausl\u00f6ser eine bipolare St\u00f6rung und somit vererbbar?", "readers": "2"}, {"id": "question373", "abstract": "ii. Inwiefern sind genetische Faktoren Ausl\u00f6ser eine Depression und somit vererbbar?", "readers": "6"}, {"id": "question371", "abstract": "iii. Inwiefern sind genetische Faktoren Ausl\u00f6ser eine Angstst\u00f6rung und somit vererbbar?", "readers": "2"}, {"id": "question375", "abstract": "6. Inwiefern spielt die motorische und sensorische Wahrnehmungsleistung bei Neugeborenen und S\u00e4uglingen eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "4"}, {"id": "question365", "abstract": "7. Inwiefern spielt das Erziehungskonzept eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "4"}, {"id": "question366", "abstract": "8. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einem medizinischen Eingriff und der Entstehung einer psychischen Erkrankung?", "readers": ""}, {"id": "question370", "abstract": "i. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Kaiserschnittgeburt und einer sp\u00e4teren psychischen Erkrankung beim Kind?", "readers": "4"}, {"id": "question374", "abstract": "ii. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer assistierten Reproduktion und einer sp\u00e4teren psychischen Erkrankung der Mutter / Frau?", "readers": "1"}]}, {"title": "Ursprung / Entstehung von spezifischen psychischen Erkrankungen, speziellen Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen von psychischen Erkrankungen", "id": "topic40", "x": [0.3018], "y": [0.4833], "area": "Ursachen, Ausl\u00f6ser und Einflussfaktoren", "area_uri": "area4", "paper_abstract": [{"id": "question379", "abstract": "1. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rungen?", "readers": ""}, {"id": "question385", "abstract": "2. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit einer Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question378", "abstract": "i. Inwiefern spielen Isolation und Komplexit\u00e4t im Alltag eine Rolle in der Entstehung von Depressionen?", "readers": "2"}, {"id": "question381", "abstract": "ii. Inwiefern spielt eine sprachliche Beeintr\u00e4chtigung eine Rolle in der Entstehung von Depressionen?", "readers": "2"}, {"id": "question497", "abstract": "iii. Inwiefern spielt Mobbing und Ausgrenzung im schulischen Umfeld eine Rolle in der Entstehung von Depressionen?", "readers": "4"}, {"id": "question388", "abstract": "iv. Inwiefern spielt eine Abneigung gegen\u00fcber der eigenen Pers\u00f6nlichkeit eine Rolle in der Entstehung von Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question376", "abstract": "v. Inwiefern spielt eine Schlafst\u00f6rung eine Rolle in der Entstehung von Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question382", "abstract": "3. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Essst\u00f6rungen?", "readers": "2"}, {"id": "question672", "abstract": "4. Inwiefern spielt die fr\u00fchkindliche Bindung von Betroffenen eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "4"}, {"id": "question380", "abstract": "5. Inwiefern spielen psychotrope Substanzen eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question384", "abstract": "6. Inwiefern spielen Impfstoffe eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "3"}, {"id": "question651", "abstract": "7. Inwiefern spielt die Erziehung eine Rolle in der Entstehung von Schizophrenie?", "readers": "8"}, {"id": "question377", "abstract": "8. Inwiefern spielen Adrenochrome eine Rolle in der Entstehung von Schizophrenie?", "readers": "2"}, {"id": "question394", "abstract": "9. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Prokrastination?", "readers": "2"}, {"id": "question391", "abstract": "10. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit sozialem R\u00fcckzug?", "readers": "2"}, {"id": "question390", "abstract": "11. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit sensorischen T\u00e4uschungen?", "readers": "6"}, {"id": "question387", "abstract": "12. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Komorbidit\u00e4t?", "readers": "2"}, {"id": "question386", "abstract": "13. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Manien?", "readers": "6"}, {"id": "question383", "abstract": "14. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit Autismus?", "readers": ""}]}, {"title": "Ursprung und Verst\u00e4rker gesellschaftlicher Stigmatisierung psychisch Erkrankter und dessen Folge", "id": "topic20", "x": [0.0974], "y": [-0.1523], "area": "Entstigmatisierung", "area_uri": "area2", "paper_abstract": [{"id": "question152", "abstract": "1. Worauf gr\u00fcndet die Stigmatisierung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question145", "abstract": "2. Wie wirken sich (negative) Medienberichte \u00fcber psychische Erkrankungen auf die Stigmatisierung der Erkrankten aus?", "readers": "1"}, {"id": "question402", "abstract": "3. Welche Einflussfaktoren f\u00fchren dazu, dass Betroffene von psychischen Erkrankungen oftmals zu sp\u00e4t einen Arzt konsultieren?", "readers": "2"}, {"id": "question422", "abstract": "4. Wie wirkt sich Stigmatisierung durch die Gesellschaft, durch Beh\u00f6rden (Krankenkassen, Pensionskassen, \u2026) aber auch durch behandelnde medizinische Fachkr\u00e4fte auf psychisch Erkrankte bzw. auf den Verlauf der Erkrankung aus?", "readers": "10"}, {"id": "question444", "abstract": "a) Welcher Zusammenhang besteht zwischen unqualifiziertem Umgang der Polizei mit Psychosepatienten und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "6"}, {"id": "question441", "abstract": "b) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einem unqualifizierten Umgang durch Beh\u00f6rden (Polizei, Gutachter) mit Opfern von Sexualdelikten und den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "6"}, {"id": "question450", "abstract": "c) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einem unqualifizierten Umgang durch medizinisches Fachpersonal mit psychisch Erkrankten und den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "6"}, {"id": "question208", "abstract": "d) Welcher Zusammenhang besteht zwischen der \u00dcberzeugung / Erwartung des behandelnden Mediziners, z.B. Psychiater, und der Genesung von psychischen Erkrankungen, z.B. Psychosen?", "readers": ""}, {"id": "question466", "abstract": "e) Wie wirkt sich die \u00dcberzeugung / Erwartung aller Beteiligten (Patient, Angeh\u00f6rige, medizinisches Fachpersonal) auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung aus?", "readers": "2"}, {"id": "question405", "abstract": "5. Wie wirkt sich die Stigmatisierung der psychischen Erkrankungen auf das soziale Umfeld der Erkrankten aus?", "readers": "2"}, {"id": "question154", "abstract": "f) Welche Stigmatisierung erfahren Eltern von psychisch erkrankten Kindern?", "readers": "2"}, {"id": "question146", "abstract": "g) Wie reagiert das soziale Umfeld eines psychische Erkrankten auf die Stigmatisierung?", "readers": "2"}]}, {"title": "Verbesserung der Betreuung von psychisch erkrankten Personen im Klinikbetrieb:", "id": "topic10", "x": [-0.2765], "y": [-0.0913], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question71", "abstract": "1. Wie sieht das optimale klinische Genesungsumfeld aus?", "readers": "6"}, {"id": "question443", "abstract": "a. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Reiz\u00fcberflutung bzw. Reizunterversorgung in station\u00e4ren psychiatrischen Einrichtungen und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question69", "abstract": "2. Wie kann eine wertsch\u00e4tzende und empathische, professionelle Beziehung zwischen medizinischem Fachpersonal und PatientInnen geschaffen werden?", "readers": "7"}, {"id": "question217", "abstract": "a. Wie kann im Rahmen eines klinischen Aufenthalts ein wertsch\u00e4tzender, angemessener Umgang mit psychotischen PatientInnen gew\u00e4hrleistet werden? (Stichwort: Fixierung)", "readers": "2"}, {"id": "question448", "abstract": "b. Inwiefern tr\u00e4gt eine professionelle Beziehungsgestaltung, z.B. Arzt-Patient, zur Genesung bei?", "readers": "4"}, {"id": "question456", "abstract": "c. Welcher Zusammenhang besteht zwischen der Qualit\u00e4t der Arzt-Patienten-Beziehung und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "12"}, {"id": "question435", "abstract": "d. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer professionellen Beziehungsgestaltung, z.B. Arzt-Patient und dem Verlauf einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "9"}, {"id": "question442", "abstract": "e. Welcher Zusammenhang besteht zwischen dem Vertrauen von PatientInnen / Angeh\u00f6rigen zum medizinischen Fachpersonal und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "8"}, {"id": "question72", "abstract": "f. Wie kann der Umgang von medizinischem Fachpersonal, z.B. betreuenden \u00c4rzten, Pfleger, mit dem Patienten verbessert werden?", "readers": "14"}, {"id": "question558", "abstract": "3. Inwiefern m\u00fcssen die Anamnese bzw. die Anamnesefrageb\u00f6gen an Patientenbed\u00fcrfnisse angepasst werden um einen respektvollen Umgang zu erm\u00f6glichen?", "readers": "4"}, {"id": "question451", "abstract": "4. Welcher Zusammenhang besteht zwischen religi\u00f6sen Wahnvorstellungen und Halluzinationen von psychotischen Menschen und einer unangemessenen, schlechten Behandlung?", "readers": "4"}]}, {"title": "Verbesserung der Fr\u00fcherkennung und Nachsorge von psychisch erkrankten Personen", "id": "topic9", "x": [-0.2514], "y": [-0.2921], "area": "Versorgungsstruktur", "area_uri": "area1", "paper_abstract": [{"id": "question66", "abstract": "1. Welche Struktur muss geschaffen werden um Fr\u00fcherkennung von psychischen Erkrankungen und Nachversorgung von psychisch Erkrankten gew\u00e4hrleisten zu k\u00f6nnen?", "readers": "3"}, {"id": "question65", "abstract": "a. Welche Strukturen m\u00fcssen geschaffen werden um psychische Erkrankungen fr\u00fchzeitig erkennen zu k\u00f6nnen?", "readers": "1"}, {"id": "question64", "abstract": "b. Welche Betreuungs- / Hilfsangebote brauchen psychisch erkrankte Personen nach einer Entlassung aus einer station\u00e4ren Betreuung?", "readers": "4"}, {"id": "question63", "abstract": "c. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote brauchen Eltern nach einer station\u00e4ren Betreuung ihres Kindes, um dem Kind helfen zu k\u00f6nnen?", "readers": "4"}]}, {"title": "Vermeidung negativer Auswirkungen im Zuge des Absetzens von Psychopharmaka", "id": "topic53", "x": [-0.6184], "y": [0.294], "area": "Psychopharmaka", "area_uri": "area7", "paper_abstract": [{"id": "question634", "abstract": "1. Wie k\u00f6nnen Psychopharmaka erfolgreich und ohne bleibende Auswirkungen abgesetzt werden?", "readers": "1"}, {"id": "question631", "abstract": "a) Wie reagieren K\u00f6rper und Gehirn von Menschen mit schizophrener Erkrankung beim Absetzen von Medikamenten?", "readers": "2"}, {"id": "question630", "abstract": "2. Inwiefern k\u00f6nnen Erfahrungsberichte von Peers das Absetzen von Psychopharmaka verhindern?", "readers": "2"}, {"id": "question633", "abstract": "3. Wie zeigt sich die Wirkung von Psychopharmaka im Gehirn von \u201egut\u201c medikament\u00f6s eingestellten PatientInnen mit Halluzinationen im Vergleich zu \u201eschlecht\u201c medikament\u00f6s eingestellten PatientInnen mit Halluzinationen?", "readers": "2"}, {"id": "question632", "abstract": "4. Welche Kosten entstehen durch die Nicht-Einnahme bzw. eine unsachgem\u00e4\u00dfe Einnahme von Psychopharmaka?", "readers": "2"}]}, {"title": "Vorbeugung / Pr\u00e4vention", "id": "topic55", "x": [0.5513], "y": [-0.2071], "area": "Resilienz", "area_uri": "area8", "paper_abstract": [{"id": "question676", "abstract": "1. Welche Informationen \u00fcber m\u00f6gliche psychische Erkrankungen brauchen Studenten am Beginn des Studiums?", "readers": "2"}, {"id": "question675", "abstract": "2. Welche Information \u00fcber m\u00f6gliche psychische Erkrankungen, z.B. Essst\u00f6rungen, Depressionen, brauchen Sch\u00fcler?", "readers": "4"}, {"id": "question674", "abstract": "3. Welche (Kommunikations-) Ma\u00dfnahmen m\u00fcssen gesetzt werden, um das Wissen \u00fcber psychische Erkrankungen in Schulen (bei Lehrern) zu erh\u00f6hen, damit sie Hilfe leisten k\u00f6nnen?", "readers": "6"}]}, {"title": "Welche Einflussfaktoren pr\u00e4gen die psychische Gesundheit von Kindern und Jugendlichen", "id": "topic43", "x": [0.2605], "y": [0.3103], "area": "Ursachen, Ausl\u00f6ser und Einflussfaktoren", "area_uri": "area4", "paper_abstract": [{"id": "question477", "abstract": "1. Welche Faktoren im famili\u00e4ren Umfeld beeinflussen die psychische Gesundheit von Kleinstkindern w\u00e4hrend der Pr\u00e4gungsphase?", "readers": "4"}, {"id": "question476", "abstract": "2. Welche Faktoren im famili\u00e4ren Umfeld beeinflussen die psychische Gesundheit von Kindern und Jugendlichen?", "readers": "4"}, {"id": "question475", "abstract": "3. Inwiefern spielt das Medienverhalten, z.B. Informations- und Unterhaltungsflut, einer Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen bei Kinder und Jugendlichen?", "readers": "2"}, {"id": "question478", "abstract": "4. Welche Einflussfaktoren, z.B. Ideale, pr\u00e4gen die psychische Gesundheit der Kinder und Jugendlichen in Hinblick auf Essst\u00f6rungen?", "readers": "3"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu Burn-out m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic37", "x": [0.4776], "y": [-0.481], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question570", "abstract": "1. Ist Burn-out eine eigenst\u00e4ndige psychische Erkrankung?", "readers": "4"}, {"id": "question357", "abstract": "2. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Burn-out?", "readers": ""}, {"id": "question425", "abstract": "a. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Burn-out und Stress und \u00dcberlastung im Arbeitsumfeld?", "readers": "8"}, {"id": "question469", "abstract": "b. Welcher Zusammenhang besteht zwischen der Umschulung von Linksh\u00e4ndern auf Rechtsh\u00e4ndern und psychischen Erkrankungen, z.B. Burn-out?", "readers": "4"}, {"id": "question643", "abstract": "3. Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um Burn-out zu vermeiden?", "readers": "8"}, {"id": "question559", "abstract": "4. Wie kann Burn-out fr\u00fchzeitig erkannt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question612", "abstract": "5. Wie kann die Diagnose von Burn-out optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "2"}, {"id": "question549", "abstract": "6. Welche wirkungsvolle standardisierte Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt bei Burn-out?", "readers": "2"}, {"id": "question360", "abstract": "7. Welche Begleiterscheinungen, z.B. Angstzust\u00e4nde, zwanghaftes Verhalten, gibt es nach einer (erfolgreichen) Burn-out Therapie?", "readers": "1"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu Depersonalisierung m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic32", "x": [0.1631], "y": [-0.6706], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question595", "abstract": "1. Wie kann die Diagnose von eine Depersonalisierung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question590", "abstract": "a. Wie kann eine Depersonalisierung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question597", "abstract": "b. Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von Depersonalisierung abgegrenzt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question449", "abstract": "2. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Depersonalisierung und Stress / Hochsensibilit\u00e4t / Stadtl\u00e4rm / Schwindel?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu Derealisierung m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic33", "x": [0.2999], "y": [-0.655], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question607", "abstract": "1. Wie kann die Diagnose von einer Derealisierung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question592", "abstract": "2. Wie kann eine Derealisierung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu Hochsensibilit\u00e4t m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic31", "x": [-0.7231], "y": [-0.0282], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question565", "abstract": "1. Ist Hochsensibilit\u00e4t eine eigenst\u00e4ndige psychische Erkrankung?", "readers": "4"}, {"id": "question554", "abstract": "2. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr Hochsensibilit\u00e4t?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu Komorbidit\u00e4t m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic36", "x": [0.5109], "y": [0.3203], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question427", "abstract": "1. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und Diabetes?", "readers": "3"}, {"id": "question433", "abstract": "2. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und Pfeifferschen Dr\u00fcsenfieber?", "readers": "3"}, {"id": "question347", "abstract": "3. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von mehreren psychischen Erkrankungen gleichzeitig?", "readers": "1"}, {"id": "question348", "abstract": "a. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von mehreren psychischen Erkrankung gleichzeitig bei intelligenzverminderten Personen?", "readers": "1"}, {"id": "question387", "abstract": "4. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Komorbidit\u00e4t?", "readers": "2"}, {"id": "question416", "abstract": "a. Welche gesellschaftlichen Rahmenbedingungen f\u00f6rdern Komorbidit\u00e4t?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu Manien m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic38", "x": [0.3932], "y": [0.7265], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question386", "abstract": "1. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Manien?", "readers": "6"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic26", "x": [-0.1413], "y": [-0.5686], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question180", "abstract": "1. Welche Fragestellungen spezifisch zu Borderline-Erkrankungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question587", "abstract": "a) Wie kann die Diagnose von einer Borderline-Erkrankung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "6"}, {"id": "question176", "abstract": "b) Wie kann eine Borderline-Erkrankung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": "1"}, {"id": "question608", "abstract": "c) Wie kann eine Borderline-Erkrankung klarer von einer Posttraumatischen Belastungsst\u00f6rung abgegrenzt werden?", "readers": "3"}, {"id": "question182", "abstract": "2. Welche Fragestellungen spezifisch zu dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": "2"}, {"id": "question379", "abstract": "a) Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rungen?", "readers": ""}, {"id": "question192", "abstract": "b) Welche Begleiterscheinungen gibt es bei einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": ""}, {"id": "question452", "abstract": "i. Welche Ursache gibt es f\u00fcr eine wechselnde Augenfarbe (je Innenperson) bei einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": "2"}, {"id": "question429", "abstract": "ii. Welche Ursache gibt es f\u00fcr wechselnde Allergien (je Innenperson) bei einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": "2"}, {"id": "question430", "abstract": "iii. Welche Ursache gibt es f\u00fcr wechselnde Blutwerte (je Innenperson) bei einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": "2"}, {"id": "question438", "abstract": "iv. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung und einer ver\u00e4nderten Schmerzwahrnehmung?", "readers": "3"}, {"id": "question445", "abstract": "v. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung und k\u00f6rperlicher Ersch\u00f6pfung?", "readers": "2"}, {"id": "question663", "abstract": "c) Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von hochdissoziativen-St\u00f6rungen spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question610", "abstract": "d) Wie kann die Diagnose von einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question583", "abstract": "i) Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": ""}, {"id": "question597", "abstract": "ii) Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von Depersonalisierung abgegrenzt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question580", "abstract": "iii) Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von Schizophrenie abgegrenzt werden?", "readers": "3"}, {"id": "question527", "abstract": "e. Wie kann eine dissoziative Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung von Personen mit geminderter Intelligenz behandelt und therapiert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question189", "abstract": "f. Welche wirkungsvollen medikament\u00f6se Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es gegen Flashbacks im Zuge einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu Prokrastination m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic29", "x": [-0.6454], "y": [0.4764], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question394", "abstract": "1. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Prokrastination?", "readers": "2"}, {"id": "question535", "abstract": "2. Welche wirkungsvolle medikament\u00f6se Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es gegen Prokrastination?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu affektiven St\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic28", "x": [0.0271], "y": [0.1353], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question295", "abstract": "1. Welche Fragestellungen spezifisch zu bipolaren St\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question291", "abstract": "a. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit bipolaren St\u00f6rungen?", "readers": ""}, {"id": "question372", "abstract": "i. Inwiefern sind genetische Faktoren Ausl\u00f6ser eine bipolare St\u00f6rung und somit vererbbar?", "readers": "2"}, {"id": "question406", "abstract": "ii. Inwiefern spielen Melatonin eine Rolle im Verlauf einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "2"}, {"id": "question407", "abstract": "iii. Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rigen auf den Krankheitsverlauf einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "3"}, {"id": "question435", "abstract": "iv. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer professionellen Beziehungsgestaltung, z.B. Arzt-Patient und dem Verlauf einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "9"}, {"id": "question568", "abstract": "b. Wie kann eine bipolare St\u00f6rung fr\u00fchzeitig erkannt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question658", "abstract": "i. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von bipolaren St\u00f6rungen spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question635", "abstract": "ii. Inwiefern kann man eine bipolare St\u00f6rung am exzessiven Lebenswandel von Jugendlichen fr\u00fchzeitig erkennen?", "readers": "4"}, {"id": "question579", "abstract": "c. Wie kann die Diagnose von einer bipolaren St\u00f6rung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "4"}, {"id": "question591", "abstract": "i. Wie kann die Diagnose von bipolaren St\u00f6rungen mithilfe von Biomarkern optimiert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question529", "abstract": "d. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr bipolare St\u00f6rungen?", "readers": ""}, {"id": "question621", "abstract": "i. Welche Faktoren f\u00fchren zu einer Resistenz gegen\u00fcber Antidepressiva bei einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "3"}, {"id": "question495", "abstract": "ii. Wie kann auf den Verlauf einer bipolaren St\u00f6rung eingewirkt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question278", "abstract": "2. Welche Fragestellungen spezifisch zur Depression m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question660", "abstract": "a. Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen gesetzt werden, um Depression zu vermeiden?", "readers": "4"}, {"id": "question277", "abstract": "b. Wie zeigt sich der Verlauf einer Depression aus und die L\u00e4nge der depressiven Phasen?", "readers": "1"}, {"id": "question664", "abstract": "c. Welche Rolle kann die Schule bei der Fr\u00fcherkennung von Depression spielen?", "readers": "3"}, {"id": "question385", "abstract": "d. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit einer Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question378", "abstract": "i. Inwiefern spielen Isolation und Komplexit\u00e4t im Alltag eine Rolle in der Entstehung von Depressionen?", "readers": "2"}, {"id": "question381", "abstract": "ii. Inwiefern spielt eine sprachliche Beeintr\u00e4chtigung eine Rolle in der Entstehung von Depressionen?", "readers": "2"}, {"id": "question497", "abstract": "iii. Inwiefern spielt Mobbing und Ausgrenzung im schulischen Umfeld eine Rolle in der Entstehung von Depressionen?", "readers": "4"}, {"id": "question388", "abstract": "iv. Inwiefern spielt eine Abneigung gegen\u00fcber der eigenen Pers\u00f6nlichkeit eine Rolle in der Entstehung von Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question376", "abstract": "v. Inwiefern spielt eine Schlafst\u00f6rung eine Rolle in der Entstehung von Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question373", "abstract": "vi. Inwiefern sind genetische Faktoren Ausl\u00f6ser eine Depression und somit vererbbar?", "readers": "6"}, {"id": "question286", "abstract": "vii. Welche Begleiterscheinungen gibt es bei einer Depression?", "readers": ""}, {"id": "question463", "abstract": "a) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und verminderter k\u00f6rperlicher Leistungsf\u00e4higkeit?", "readers": "2"}, {"id": "question464", "abstract": "b) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und einem erh\u00f6hten Kopfdruck?", "readers": "2"}, {"id": "question440", "abstract": "c) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und k\u00f6rperlicher Ersch\u00f6pfung?", "readers": "2"}, {"id": "question427", "abstract": "d) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und Diabetes?", "readers": "3"}, {"id": "question433", "abstract": "e) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und Pfeifferschen Dr\u00fcsenfieber?", "readers": "3"}, {"id": "question436", "abstract": "f) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und einer Autoimmunerkrankung, z.B. Rheuma?", "readers": "2"}, {"id": "question431", "abstract": "g) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Cortisolbehandlung, z.B. aufgrund einer Hauterkrankung, und depressiven Phasen?", "readers": "2"}, {"id": "question599", "abstract": "e. Wie kann die Diagnose von einer Depression optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question609", "abstract": "i. Wie kann die Diagnose von einer Depression mithilfe von Biomarkern optimiert werden?", "readers": "4"}, {"id": "question577", "abstract": "ii. Wie kann die Diagnose von einer Depression trotz fehlender Transparenz des Patienten optimiert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question613", "abstract": "iii. Welche Erscheinungsformen der Depression gibt es, z.B. Burn-out, und wie k\u00f6nnen diese unterschieden werden?", "readers": "8"}, {"id": "question521", "abstract": "f. Welche Faktoren f\u00fchren zu einer Therapieresistenz bei einer rezidivierenden Depression und welche Gegenma\u00dfnahmen k\u00f6nnen getroffen werden?", "readers": "3"}, {"id": "question542", "abstract": "g. Welche angemessenen Alternativen zu derzeitigen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten bei Depressionen existieren?", "readers": ""}, {"id": "question550", "abstract": "i. Ist Psilocybin eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question540", "abstract": "ii. Ist Ketamin eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depression?", "readers": "2"}, {"id": "question543", "abstract": "iii. Ist Baldrianwurzelextrakt eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depressionen?", "readers": "2"}, {"id": "question547", "abstract": "iv. Ist Griffonia eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depressionen?", "readers": "2"}, {"id": "question537", "abstract": "v. Sind unges\u00e4ttigte Fetts\u00e4uren eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Depressionen?", "readers": ""}, {"id": "question316", "abstract": "h. Welche Ma\u00dfnahmen bei der Wiedereingliederung in den Arbeitsprozess von Personen mit Depression sind erfolgreich?", "readers": "4"}, {"id": "question473", "abstract": "i. Welche neurologischen Folgen hat eine Nicht-Behandlung von einer Depression?", "readers": "3"}, {"id": "question270", "abstract": "3. Welche Fragestellungen zu Entwicklungsst\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question315", "abstract": "a. Welche Fragestellungen spezifisch zu ADHS m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question290", "abstract": "i. Wie wirkt sich ADHS im Erwachsenenalter aus?", "readers": "4"}, {"id": "question624", "abstract": "ii. Wie k\u00f6nnen Nebenwirkungen von Psychopharmakaeinsatz bei ADHS reduziert bzw. sogar eliminiert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question486", "abstract": "iii. Welche Unterst\u00fctzungs- und Hilfsangebote/Therapien gibt es f\u00fcr Erwachsene mit ADHS?", "readers": "3"}, {"id": "question260", "abstract": "iv. Wie k\u00f6nnen Personen mit ADHS in den Arbeitsprozess integriert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question321", "abstract": "v. Wie k\u00f6nnen Personen mit ADHS in die Gesellschaft integriert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question308", "abstract": "b. Welche Fragestellungen spezifisch zu Autismus, z.B. Asperger-Autismus m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": "1"}, {"id": "question239", "abstract": "i. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von Autismus?", "readers": "2"}, {"id": "question301", "abstract": "ii. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit Autismus, u. a. Asperger-Autismus?", "readers": "4"}, {"id": "question439", "abstract": "a) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Toxoplasmose w\u00e4hrend der Schwangerschaft und der Erkrankung des Kindes an Autisums, z.B. Asperger-Autismus?", "readers": "3"}, {"id": "question584", "abstract": "iii. Wie kann die Diagnose von Autismus, u.a. Asperger-Autismus, optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "2"}, {"id": "question602", "abstract": "a) Wie kann Autismus, u.a. Asperger-Autismus, klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": "6"}, {"id": "question544", "abstract": "iv. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr Autismus, u.a. Asperger-Autismus?", "readers": "6"}, {"id": "question248", "abstract": "v. Wie k\u00f6nnen Personen mit Autismus, auch im Erwachsenenalter, einen \u201enormalen\u201c Alltag erleben?", "readers": "3"}, {"id": "question240", "abstract": "vi. Wie k\u00f6nnen Personen mit Autismus in die Gesellschaft / Schule, gem\u00e4\u00df ihren F\u00e4higkeiten integriert und gef\u00f6rdert werden?", "readers": "6"}, {"id": "question325", "abstract": "vii. Wie k\u00f6nnen Personen mit Autismus, u.a. Asperger-Autismus, in den Arbeitsprozess integriert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question253", "abstract": "c. Welche Fragestellungen zu neurotischen, Belastungs- und somatoforme St\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question313", "abstract": "i. Welche Fragestellungen spezifisch zu Angstst\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question371", "abstract": "a) Inwiefern sind genetische Faktoren Ausl\u00f6ser eine Angstst\u00f6rung und somit vererbbar?", "readers": "2"}, {"id": "question541", "abstract": "b) Sind Behindertenbegleithunde eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei Angstst\u00f6rungen?", "readers": "2"}, {"id": "question268", "abstract": "ii. Welche Fragestellungen spezifisch zu Zwangsst\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question546", "abstract": "a) Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr Zwangsst\u00f6rungen?", "readers": "4"}, {"id": "question241", "abstract": "d. Welche Fragestellungen spezifisch zu Reaktionen auf schwere Belastungen und Anpassungsst\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": "1"}, {"id": "question310", "abstract": "i. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von Personen mit Trauma?", "readers": "1"}, {"id": "question519", "abstract": "ii. Inwiefern spielen traumatische Erlebnisse in der Kindheit eine Rolle in der Entstehung von psychischen Erkrankungen?", "readers": "16"}, {"id": "question453", "abstract": "iii. Welche Begleiterscheinungen gibt es bei Traumata?", "readers": "4"}, {"id": "question461", "abstract": "a) Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Traumatherapie und k\u00f6rperlicher Ersch\u00f6pfung?", "readers": "2"}, {"id": "question539", "abstract": "iv. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr traumatisierte Personen?", "readers": "4"}, {"id": "question307", "abstract": "v. Welche Fragestellungen spezifisch zu posttraumatischen Belastungsst\u00f6rungen (PTBS) m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": "1"}, {"id": "question293", "abstract": "a) Wie kann die Diagnose posttraumatischen Belastungsst\u00f6rungen (PTBS) optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question608", "abstract": "vi. Wie kann eine Borderline-Erkrankung klarer von einer Posttraumatischen Belastungsst\u00f6rung abgegrenzt werden?", "readers": "3"}, {"id": "question536", "abstract": "a) Welche wirkungsvolle medikament\u00f6se Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es gegen posttraumatische Belastungsst\u00f6rungen (PTBS)?", "readers": "2"}, {"id": "question297", "abstract": "e. Welche Fragestellungen zu Verhaltensauff\u00e4lligkeiten mit k\u00f6rperlichen St\u00f6rungen und Faktoren m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question254", "abstract": "i. Welche Fragestellungen spezifisch zu Essst\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question382", "abstract": "a) Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit Essst\u00f6rungen?", "readers": "2"}, {"id": "question478", "abstract": "b) Welche Einflussfaktoren, z.B. Ideale, pr\u00e4gen die psychische Gesundheit der Kinder und Jugendlichen in Hinblick auf Essst\u00f6rungen?", "readers": "3"}, {"id": "question258", "abstract": "ii. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, Magers\u00fcchtige auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "3"}, {"id": "question303", "abstract": "f. Welche Fragestellungen zu organischen, einschlie\u00dflich symptomatischen psychischen St\u00f6rungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question247", "abstract": "i. Welche Fragestellungen zu Demenz m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question604", "abstract": "a) Wie kann die Diagnose von einer Demenz optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question582", "abstract": "b) Welche Erscheinungsformen der Demenz gibt es und wie k\u00f6nnen diese unterschieden werden?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu psychotischen Erkrankungen m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic27", "x": [-0.1323], "y": [0.0716], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question232", "abstract": "1. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von psychotischen Erkrankungen (besonders in jungen Jahren)?", "readers": "2"}, {"id": "question201", "abstract": "2. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit psychotischen Erkrankungen?", "readers": ""}, {"id": "question399", "abstract": "a. Welche Einflussfaktoren wirken sich auf eine psychotische Erkrankung langfristig positiv aus?", "readers": "2"}, {"id": "question403", "abstract": "b. Welche Bedeutung haben Erlebnisse w\u00e4hrend einer psychotischen Akutphase?", "readers": "4"}, {"id": "question672", "abstract": "c. Inwiefern spielt die fr\u00fchkindliche Bindung von Betroffenen eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "4"}, {"id": "question380", "abstract": "d. Inwiefern spielen psychotrope Substanzen eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question409", "abstract": "e. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Marihuana-Konsum und dem Verlauf einer psychotischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question384", "abstract": "f. Inwiefern spielen Impfstoffe eine Rolle in der Entstehung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": "3"}, {"id": "question421", "abstract": "g. Welcher Zusammenhang besteht zwischen spirituellen Erfahrungen, religi\u00f6sen Ph\u00e4nomenen und psychotischen Erkrankungen?", "readers": "12"}, {"id": "question467", "abstract": "h. Welcher Zusammenhang besteht zwischen dem Zeitpunkt der ersten Akutphase einer psychotischen Erkrankung und dem Geschlecht des/der PatientIn?", "readers": "2"}, {"id": "question451", "abstract": "i. Welcher Zusammenhang besteht zwischen religi\u00f6sen Wahnvorstellungen und Halluzinationen von psychotischen Menschen und einer unangemessenen, schlechten Behandlung?", "readers": "4"}, {"id": "question444", "abstract": "j. Welcher Zusammenhang besteht zwischen unqualifiziertem Umgang der Polizei mit Psychosepatienten und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "6"}, {"id": "question208", "abstract": "k. Welcher Zusammenhang besteht zwischen der \u00dcberzeugung / Erwartung des behandelnden Mediziners, z.B. Psychiater, und der Genesung von psychischen Erkrankungen, z.B. Psychosen?", "readers": ""}, {"id": "question670", "abstract": "3. Welche pr\u00e4ventiven Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen bereits im Kindes- und Jugendalter gesetzt werden, um psychotische Erkrankungen zu vermeiden?", "readers": "3"}, {"id": "question493", "abstract": "4. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr psychotische Erkrankungen?", "readers": "12"}, {"id": "question625", "abstract": "a. Welche Faktoren beeinflussen die Wirksamkeit von Psychopharmaka und den Verlauf einer psychotischen Erkrankung?", "readers": "3"}, {"id": "question533", "abstract": "b. Ist eine Psychotherapie w\u00e4hrend einer akuten psychotischen Phase wirkungsvoll?", "readers": "2"}, {"id": "question494", "abstract": "c. Wie k\u00f6nnen Ereignisse, die von Betroffenen w\u00e4hrend einer akuten psychotischen Phase erlebt werden, in der therapeutischen Behandlung ber\u00fccksichtigt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question506", "abstract": "d. Wie kann auf den Verlauf einer akuten psychotischen Phase fr\u00fchzeitig (ohne Medikamente) eingewirkt werden und so das Ausma\u00df und die Dauer der Akutphase minimiert, bzw. die Akutphasen g\u00e4nzlich eliminiert werden?", "readers": "4"}, {"id": "question516", "abstract": "5. Welche angemessenen Alternativen zur Behandlung mit Psychopharmaka gibt es bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question503", "abstract": "a. Ist Opium eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question231", "abstract": "b. Ist Marihuana eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question504", "abstract": "c. Sind Vitamin C und Niacin eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": ""}, {"id": "question496", "abstract": "d. Ist Neurofeedback eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question525", "abstract": "e. Sind \u00d6strogene eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zur derzeitigen Neuroleptikabehandlung bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question499", "abstract": "f. Sind Kunst-, Gestalt-, Sport- und Musiktherapie eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "6"}, {"id": "question522", "abstract": "g. Ist die R\u00fcckschulung von umgeschulten Linksh\u00e4ndern eine wirkungsvolle Alternative / Zusatz zu derzeitigen Behandlungs- und Therapieformen bei psychotischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question526", "abstract": "6. Welche wirkungsvollen Behandlungs- und Therapiem\u00f6glichkeiten gibt es f\u00fcr die Folgeerscheinungen von psychotische Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question210", "abstract": "7. Welche Folgen hat eine Nicht-Behandlung von psychotischen Erkrankungen auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question217", "abstract": "8. Wie kann im Rahmen eines klinischen Aufenthalts ein wertsch\u00e4tzender, angemessener Umgang mit psychotischen PatientInnen gew\u00e4hrleistet werden? (Stichwort: Fixierung)", "readers": "2"}, {"id": "question642", "abstract": "9. Wie beeinflussen an Psychose erkrankte Menschen ihr soziales Umfeld?", "readers": "2"}, {"id": "question224", "abstract": "10. Welche Fragestellungen spezifisch zu schizophrenen Erkrankungen m\u00fcssen erforscht werden?", "readers": ""}, {"id": "question204", "abstract": "a. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit schizophrenen Erkrankungen?", "readers": ""}, {"id": "question651", "abstract": "i. Inwiefern spielt die Erziehung eine Rolle in der Entstehung von Schizophrenie?", "readers": "8"}, {"id": "question414", "abstract": "ii. Welchen Einfluss haben Angeh\u00f6rigen auf den Krankheitsverlauf von schizophrenen Erkrankungen?", "readers": "3"}, {"id": "question377", "abstract": "iii. Inwiefern spielen Adrenochrome eine Rolle in der Entstehung von Schizophrenie?", "readers": "2"}, {"id": "question222", "abstract": "b. Welche Begleiterscheinungen gibt es bei einer schizophrenen Erkrankung?", "readers": ""}, {"id": "question470", "abstract": "i. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer schizophrenen Erkrankung und einer ver\u00e4nderten Wahrnehmung (unmittelbar) nach einer schizophrenen Phase?", "readers": "6"}, {"id": "question571", "abstract": "c. Wie kann eine schizophrene Erkrankung fr\u00fchzeitig erkannt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question589", "abstract": "d. Wie kann die Diagnose von schizophrenen Erkrankungen optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "2"}, {"id": "question593", "abstract": "i. Wie kann eine schizophrene Erkrankung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": ""}, {"id": "question600", "abstract": "a) Wie kann eine schizophrene Erkrankung von einer paranoiden St\u00f6rung abgegrenzt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question580", "abstract": "b) Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von Schizophrenie abgegrenzt werden?", "readers": "3"}, {"id": "question616", "abstract": "e. Wann ist man von einer schizophrenen Erkrankung geheilt? \u2013 Wie ist der Verlauf einer Genesung definiert?", "readers": "6"}, {"id": "question631", "abstract": "f. Wie reagieren K\u00f6rper und Gehirn von Menschen mit schizophrener Erkrankung beim Absetzen von Medikamenten?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu sensorischen T\u00e4uschungen m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic34", "x": [-0.3984], "y": [0.3548], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question451", "abstract": "1. Welcher Zusammenhang besteht zwischen religi\u00f6sen Wahnvorstellungen und Halluzinationen von psychotischen Menschen und einer unangemessenen, schlechten Behandlung?", "readers": "4"}, {"id": "question470", "abstract": "2. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer schizophrenen Erkrankung und einer ver\u00e4nderten Wahrnehmung (unmittelbar) nach einer schizophrenen Phase?", "readers": "6"}, {"id": "question438", "abstract": "3. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung und einer ver\u00e4nderten Schmerzwahrnehmung?", "readers": "3"}, {"id": "question390", "abstract": "4. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es in Zusammenhang mit sensorischen T\u00e4uschungen?", "readers": "6"}, {"id": "question460", "abstract": "a. Inwiefern spielt eine Nahrungsmittelunvertr\u00e4glichkeit eine Rolle in der Entstehung von sensorischen T\u00e4uschungen?", "readers": "3"}, {"id": "question633", "abstract": "5. Wie zeigt sich die Wirkung von Psychopharmaka im Gehirn von \u201egut\u201c medikament\u00f6s eingestellten PatientInnen mit Halluzinationen im Vergleich zu \u201eschlecht\u201c medikament\u00f6s eingestellten PatientInnen mit Halluzinationen?", "readers": "2"}]}, {"title": "Welche Fragestellungen zu sozialem R\u00fcckzug m\u00fcssen erforscht werden?", "id": "topic30", "x": [0.2088], "y": [0.6214], "area": "Psychische Erkrankungen und spezielle Symptomatiken und Auspr\u00e4gungen", "area_uri": "area3", "paper_abstract": [{"id": "question331", "abstract": "1. Wie hoch ist die Pr\u00e4valenz von sozialem R\u00fcckzug?", "readers": "1"}, {"id": "question391", "abstract": "2. Welche Ursachen / Ausl\u00f6ser / Einflussfaktoren gibt es im Zusammenhang mit sozialem R\u00fcckzug?", "readers": "2"}, {"id": "question567", "abstract": "3. Wie kann sozialer R\u00fcckzug fr\u00fchzeitig erkannt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question330", "abstract": "4. Wie k\u00f6nnen Angeh\u00f6rige, insbesondere Eltern, Personen die an sozialem R\u00fcckzug leiden auf dem Weg zur Genesung aktiv unterst\u00fctzen?", "readers": "3"}]}, {"title": "Wie k\u00f6nnen psychische Erkrankungen klarer voneinander abgegrenzt werden und dadurch richtige Diagnosen erleichtert werden?", "id": "topic48", "x": [0.1418], "y": [-0.438], "area": "Pr\u00e4zisere Diagnosen", "area_uri": "area6", "paper_abstract": [{"id": "question587", "abstract": "1. Wie kann die Diagnose von einer Borderline-Erkrankung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "6"}, {"id": "question603", "abstract": "a) Wie kann eine Borderline-Erkrankung klarer von anderen psychischen abgegrenzt werden?", "readers": ""}, {"id": "question608", "abstract": "b) Wie kann eine Borderline-Erkrankung klarer von einer Posttraumatischen Belastungsst\u00f6rung abgegrenzt werden?", "readers": "3"}, {"id": "question610", "abstract": "2. Wie kann die Diagnose von einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question583", "abstract": "1. Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": ""}, {"id": "question597", "abstract": "a) Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von Depersonalisierung abgegrenzt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question580", "abstract": "b) Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von Schizophrenie abgegrenzt werden?", "readers": "3"}, {"id": "question589", "abstract": "3. Wie kann die Diagnose von schizophrenen Erkrankungen optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "2"}, {"id": "question593", "abstract": "1. Wie kann eine schizophrene Erkrankung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": ""}, {"id": "question600", "abstract": "a) Wie kann eine schizophrene Erkrankung von einer paranoiden St\u00f6rung abgegrenzt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question580", "abstract": "b) Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von Schizophrenie abgegrenzt werden?", "readers": "3"}, {"id": "question584", "abstract": "4. Wie kann die Diagnose von Autismus, u.a. Asperger-Autismus, optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "2"}, {"id": "question602", "abstract": "a. Wie kann Autismus, u.a. Asperger-Autismus, klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": "6"}, {"id": "question598", "abstract": "5. Wie kann die Diagnostik psychischer Erkrankungen so verbessert werden, dass sie zu einer h\u00f6heren Akzeptanz beim Patienten f\u00fchren?", "readers": "1"}, {"id": "question586", "abstract": "6. Wie kann die Entscheidungsgrundlage f\u00fcr die Diagnose psychischer Erkrankungen verbessert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "1"}, {"id": "question588", "abstract": "1. Kann die Entscheidungsgrundlage f\u00fcr die Diagnose von psychischen Erkrankungen durch mehr Wissen \u00fcber Epigenetik verbessert werden?", "readers": "3"}, {"id": "question601", "abstract": "2. Kann die Entscheidungsgrundlage f\u00fcr die Diagnose von psychischen Erkrankungen durch Einbindung von mehreren (Fach-) \u00c4rzten verbessert werden?", "readers": ""}, {"id": "question575", "abstract": "a) Welche Rolle kann der Hausarzt / die Haus\u00e4rztin bei der Diagnose von psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question585", "abstract": "3. Kann die Entscheidungsgrundlage f\u00fcr die Diagnose von psychischen Erkrankungen durch mehr Wissen \u00fcber die Biographie des/der PatientIn verbessert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question605", "abstract": "4. Kann die Entscheidungsgrundlage f\u00fcr die Diagnose von psychischen Erkrankungen durch mehr Wissen \u00fcber Biomarker verbessert werden?", "readers": ""}, {"id": "question581", "abstract": "a) K\u00f6nnen Fehldiagnosen aufgrund von Dopaminmessungen verhindert werden?", "readers": "1"}, {"id": "question596", "abstract": "b) K\u00f6nnen Fehldiagnosen aufgrund von Messungen der Gehirnaktivit\u00e4t, z.B. bildgebende Verfahren, Gehirnstr\u00f6me, verhindert werden?", "readers": "1"}, {"id": "question579", "abstract": "5. Wie kann die Diagnose von einer bipolaren St\u00f6rung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "4"}, {"id": "question578", "abstract": "a) Wie kann die Entscheidungsgrundlage f\u00fcr die Diagnose von bipolaren St\u00f6rungen verbessert werden?", "readers": ""}, {"id": "question591", "abstract": "i. Wie kann die Diagnose von bipolaren St\u00f6rungen mithilfe von Biomarkern optimiert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question599", "abstract": "6. Wie kann die Diagnose von einer Depression optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question594", "abstract": "a) Wie kann die Entscheidungsgrundlage f\u00fcr die Diagnose von Depression verbessert werden?", "readers": ""}, {"id": "question609", "abstract": "i. Wie kann die Diagnose von einer Depression mithilfe von Biomarkern optimiert werden?", "readers": "4"}, {"id": "question577", "abstract": "ii. Wie kann die Diagnose von einer Depression trotz fehlender Transparenz des Patienten optimiert werden?", "readers": "2"}, {"id": "question613", "abstract": "b) Welche Erscheinungsformen der Depression gibt es, z.B. Burn-out, und wie k\u00f6nnen diese unterschieden werden?", "readers": "8"}, {"id": "question604", "abstract": "7. Wie kann die Diagnose von einer Demenz optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question582", "abstract": "a) Welche Erscheinungsformen der Demenz gibt es und wie k\u00f6nnen diese unterschieden werden?", "readers": "2"}, {"id": "question595", "abstract": "8. Wie kann die Diagnose von eine Depersonalisierung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question590", "abstract": "a) Wie kann eine Depersonalisierung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question597", "abstract": "i. Wie kann eine dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung klarer von Depersonalisierung abgegrenzt werden?", "readers": "4"}, {"id": "question607", "abstract": "9. Wie kann die Diagnose von einer Derealisierung optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": ""}, {"id": "question592", "abstract": "a) Wie kann eine Derealisierung klarer von anderen psychischen Erkrankungen abgegrenzt werden?", "readers": "2"}, {"id": "question612", "abstract": "10. Wie kann die Diagnose von Burn-out optimiert werden, sodass Fehldiagnosen auszuschlie\u00dfen sind?", "readers": "2"}, {"id": "question606", "abstract": "12. Wie kann eine psychische Erkrankung klarer von einer somatischen Erkrankung abgegrenzt werden?", "readers": ""}, {"id": "question611", "abstract": "13. Wie kann eine psychische Erkrankung bei Kindern / Jugendlichen klarer von Rheuma abgegrenzt werden?", "readers": "2"}]}, {"title": "Zusammenh\u00e4nge in Verbindung mit einer psychischen Erkrankung", "id": "topic42", "x": [0.0347], "y": [-0.0999], "area": "Ursachen, Ausl\u00f6ser und Einflussfaktoren", "area_uri": "area4", "paper_abstract": [{"id": "question454", "abstract": "1. Welcher Zusammenhang besteht zwischen neuropathologischen Ver\u00e4nderungen und einer psychischen Erkrankung z.B. dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": "1"}, {"id": "question421", "abstract": "2. Welcher Zusammenhang besteht zwischen spirituellen Erfahrungen, religi\u00f6sen Ph\u00e4nomenen und psychotischen Erkrankungen?", "readers": "12"}, {"id": "question451", "abstract": "3. Welcher Zusammenhang besteht zwischen religi\u00f6sen Wahnvorstellungen und Halluzinationen von psychotischen Menschen und einer unangemessenen, schlechten Behandlung?", "readers": "4"}, {"id": "question422", "abstract": "4. Wie wirkt sich Stigmatisierung durch die Gesellschaft, durch Beh\u00f6rden (Krankenkassen, Pensionskassen, \u2026) aber auch durch behandelnde medizinische Fachkr\u00e4fte auf psychisch Erkrankte bzw. auf den Verlauf der Erkrankung aus?", "readers": "10"}, {"id": "question444", "abstract": "i. Welcher Zusammenhang besteht zwischen unqualifiziertem Umgang der Polizei mit Psychosepatienten und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "6"}, {"id": "question441", "abstract": "ii. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einem unqualifizierten Umgang durch Beh\u00f6rden (Polizei, Gutachter) mit Opfern von Sexualdelikten und den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "6"}, {"id": "question450", "abstract": "iii. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einem unqualifizierten Umgang durch medizinisches Fachpersonal mit psychisch Erkrankten und den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "6"}, {"id": "question466", "abstract": "iv. Wie wirkt sich die \u00dcberzeugung / Erwartung aller Beteiligten (Patient, Angeh\u00f6rige, medizinisches Fachpersonal) auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung aus?", "readers": "2"}, {"id": "question443", "abstract": "5. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Reiz\u00fcberflutung bzw. Reizunterversorgung in station\u00e4ren psychiatrischen Einrichtungen und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question448", "abstract": "6. Inwiefern tr\u00e4gt eine professionelle Beziehungsgestaltung, z.B. Arzt-Patient, zur Genesung bei?", "readers": "4"}, {"id": "question456", "abstract": "i. Welcher Zusammenhang besteht zwischen der Qualit\u00e4t der Arzt-Patienten-Beziehung und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "12"}, {"id": "question435", "abstract": "ii. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer professionellen Beziehungsgestaltung, z.B. Arzt-Patient und dem Verlauf einer bipolaren St\u00f6rung?", "readers": "9"}, {"id": "question442", "abstract": "iii. Welcher Zusammenhang besteht zwischen dem Vertrauen von PatientInnen / Angeh\u00f6rigen zum medizinischen Fachpersonal und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "8"}, {"id": "question449", "abstract": "7. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Depersonalisierung und Stress / Hochsensibilit\u00e4t / Stadtl\u00e4rm / Schwindel?", "readers": "2"}, {"id": "question460", "abstract": "8. Inwiefern spielt eine Nahrungsmittelunvertr\u00e4glichkeit eine Rolle in der Entstehung von sensorischen T\u00e4uschungen?", "readers": "3"}, {"id": "question425", "abstract": "9. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Burn-out und Stress und \u00dcberlastung im Arbeitsumfeld?", "readers": "8"}, {"id": "question469", "abstract": "10. Welcher Zusammenhang besteht zwischen der Umschulung von Linksh\u00e4ndern auf Rechtsh\u00e4ndern und psychischen Erkrankungen, z.B. Burn-out?", "readers": "4"}, {"id": "question452", "abstract": "11. Welche Ursache gibt es f\u00fcr eine wechselnde Augenfarbe (je Innenperson) bei einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": "2"}, {"id": "question429", "abstract": "12. Welche Ursache gibt es f\u00fcr wechselnde Allergien (je Innenperson) bei einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": "2"}, {"id": "question430", "abstract": "13. Welche Ursache gibt es f\u00fcr wechselnde Blutwerte (je Innenperson) bei einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung?", "readers": "2"}, {"id": "question438", "abstract": "14. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung und einer ver\u00e4nderten Schmerzwahrnehmung?", "readers": "3"}, {"id": "question445", "abstract": "15. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer dissoziativen Identit\u00e4tsst\u00f6rung und k\u00f6rperlicher Ersch\u00f6pfung?", "readers": "2"}, {"id": "question470", "abstract": "16. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer schizophrenen Erkrankung und einer ver\u00e4nderten Wahrnehmung (unmittelbar) nach einer schizophrenen Phase?", "readers": "6"}, {"id": "question463", "abstract": "17. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und verminderter k\u00f6rperlicher Leistungsf\u00e4higkeit?", "readers": "2"}, {"id": "question464", "abstract": "18. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und einem erh\u00f6hten Kopfdruck?", "readers": "2"}, {"id": "question440", "abstract": "19. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und k\u00f6rperlicher Ersch\u00f6pfung?", "readers": "2"}, {"id": "question427", "abstract": "20. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und Diabetes?", "readers": "3"}, {"id": "question433", "abstract": "21. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und Pfeifferschen Dr\u00fcsenfieber?", "readers": "3"}, {"id": "question436", "abstract": "22. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Depression und einer Autoimmunerkrankung, z.B. Rheuma?", "readers": "2"}, {"id": "question431", "abstract": "23. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Cortisolbehandlung, z.B. aufgrund einer Hauterkrankung, und depressiven Phasen?", "readers": "2"}, {"id": "question453", "abstract": "24. Welche Begleiterscheinungen gibt es bei Traumata?", "readers": "4"}, {"id": "question461", "abstract": "25. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Traumatherapie und k\u00f6rperlicher Ersch\u00f6pfung?", "readers": "2"}, {"id": "question465", "abstract": "26. Welche Begleiterscheinungen gibt es nach einer (erfolgreichen) Burn-out Therapie?", "readers": "1"}, {"id": "question467", "abstract": "27. Welcher Zusammenhang besteht zwischen dem Zeitpunkt der ersten Akutphase einer psychotischen Erkrankung und dem Geschlecht des/der PatientIn?", "readers": "2"}, {"id": "question426", "abstract": "28. Welcher Zusammenhang besteht zwischen h\u00e4ufig wechselnde Geschlechtspartnern von Frauen und psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question447", "abstract": "29. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Allergie und einer psychischen Erkrankung?", "readers": ""}, {"id": "question474", "abstract": "i. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Pollenallergie und einer psychischen Erkrankung?", "readers": "1"}, {"id": "question462", "abstract": "ii. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Nahrungsmittelunvertr\u00e4glichkeiten / Lebensmittelallergien und einer psychischen Erkrankung?", "readers": "3"}, {"id": "question460", "abstract": "iii. Inwiefern spielt eine Nahrungsmittelunvertr\u00e4glichkeit eine Rolle in der Entstehung von sensorischen T\u00e4uschungen?", "readers": "3"}, {"id": "question434", "abstract": "30. Wie steht das Verdauungssystem mit psychischen Erkrankungen in Zusammenhang?", "readers": "6"}, {"id": "question446", "abstract": "i. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Mikron\u00e4hrstoffen und Aminos\u00e4ureniveau und einer psychischen Erkrankung?", "readers": "1"}, {"id": "question471", "abstract": "31. Welcher Zusammenhang besteht zwischen der Ern\u00e4hrung und einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question468", "abstract": "i. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Vitaminmangel und psychischen Erkrankungen?", "readers": "1"}, {"id": "question458", "abstract": "32. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Erkrankung, z.B. Senior Loken Syndrom, und einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question432", "abstract": "33. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer fehlenden Krankheitseinsicht und dem Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "5"}, {"id": "question472", "abstract": "34. Welcher Zusammenhang besteht zwischen den Jahreszeiten, dem Wetter und psychischen Erkrankungen?", "readers": "2"}, {"id": "question439", "abstract": "35. Welcher Zusammenhang besteht zwischen einer Toxoplasmose w\u00e4hrend der Schwangerschaft und der Erkrankung des Kindes an Autisums, z.B. Asperger-Autismus?", "readers": "3"}, {"id": "question424", "abstract": "36. Welcher Zusammenhang besteht zwischen Studienabbruch / Studiendauer und einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question455", "abstract": "37. Welche Folgen hat eine Nicht-Behandlung bzw. ein Therapieabbruch auf den Verlauf einer psychischen Erkrankung?", "readers": "2"}, {"id": "question423", "abstract": "i. Welche Folgen hat eine Nicht-Behandlung von psychotischen Erkrankungen?", "readers": ""}, {"id": "question473", "abstract": "ii. Welche neurologischen Folgen hat eine Nicht-Behandlung von einer Depression?", "readers": "3"}, {"id": "question457", "abstract": "38. Inwiefern kann eine psychische Erkrankung f\u00fcr den Betroffenen sinnvoll sein?", "readers": "2"}, {"id": "question459", "abstract": "39. Welche dauerhaften, kognitiven Folgen, z.B. Konzentrationsschwierigkeiten, Ged\u00e4chtnisprobleme, bleiben auch nach einer (erfolgreichen) Behandlung / Therapie bestehen?", "readers": "1"}, {"id": "question428", "abstract": "40. Welcher Zusammenhang besteht zwischen der \u00dcberzeugung des behandelnden Mediziners, z.B. Psychiater, und der Genesung von psychischen Erkrankungen, z.B. Psychosen?", "readers": "1"}]}], "context": {"distributions_all": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6429794520547946}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2148972602739726}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.12756849315068494}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.014554794520547944}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4083904109589041}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2577054794520548}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.23972602739726026}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.08304794520547945}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.01113013698630137}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4366438356164384}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.1660958904109589}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.1446917808219178}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.05821917808219178}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.05736301369863014}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.03767123287671233}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.03767123287671233}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.02910958904109589}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.025684931506849314}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.00684931506849315}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.583904109589041}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2551369863013699}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16095890410958905}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.547945205479452}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.21404109589041095}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.13784246575342465}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.07705479452054795}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.023116438356164382}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5171232876712328}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2876712328767123}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1703767123287671}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.02482876712328767}]}, "distributions_areas": {"area2": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6538461538461539}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.24358974358974358}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.08974358974358974}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.01282051282051282}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.21794871794871795}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.11538461538461539}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.34615384615384615}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.19230769230769232}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.10256410256410256}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.10256410256410256}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.07692307692307693}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0641025641025641}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.05128205128205128}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.05128205128205128}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.01282051282051282}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6025641025641025}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.21794871794871795}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1794871794871795}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.44871794871794873}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2692307692307692}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.14102564102564102}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.10256410256410256}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.038461538461538464}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5897435897435898}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.19230769230769232}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.19230769230769232}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.02564102564102564}]}, "area3": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6296296296296297}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.22685185185185186}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.032407407407407406}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4351851851851852}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2962962962962963}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.20833333333333334}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.05555555555555555}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.004629629629629629}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5277777777777778}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.18518518518518517}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.14351851851851852}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.05092592592592592}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.05092592592592592}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.009259259259259259}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.009259259259259259}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.009259259259259259}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.009259259259259259}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.004629629629629629}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5694444444444444}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2777777777777778}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1527777777777778}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5879629629629629}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.19907407407407407}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.06018518518518518}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.041666666666666664}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.3425925925925926}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1712962962962963}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.041666666666666664}]}, "area5": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7226890756302521}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.18487394957983194}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.08403361344537816}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.008403361344537815}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3949579831932773}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.3277310924369748}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.16806722689075632}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.10084033613445378}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.008403361344537815}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4789915966386555}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.15966386554621848}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.13445378151260504}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.06722689075630252}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.04201680672268908}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.03361344537815126}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.03361344537815126}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.03361344537815126}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.01680672268907563}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6050420168067226}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.24369747899159663}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15126050420168066}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5966386554621849}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16806722689075632}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.15126050420168066}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.07563025210084033}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.008403361344537815}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.48739495798319327}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.37815126050420167}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.12605042016806722}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.008403361344537815}]}, "area0": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5961538461538461}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.15384615384615385}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.38461538461538464}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.28846153846153844}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25961538461538464}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0673076923076923}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.38461538461538464}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.25961538461538464}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.125}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0673076923076923}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.04807692307692308}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.04807692307692308}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.038461538461538464}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.019230769230769232}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.009615384615384616}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6153846153846154}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.21153846153846154}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.17307692307692307}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6153846153846154}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.22115384615384615}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.10576923076923077}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.04807692307692308}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.009615384615384616}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6153846153846154}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.20192307692307693}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.18269230769230768}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "area4": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5867346938775511}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2653061224489796}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.1326530612244898}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.015306122448979591}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.41836734693877553}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2755102040816326}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.1989795918367347}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.08673469387755102}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.02040816326530612}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.49489795918367346}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.12244897959183673}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.061224489795918366}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.05102040816326531}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.04081632653061224}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.030612244897959183}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.030612244897959183}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.025510204081632654}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5561224489795918}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.22448979591836735}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2193877551020408}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5102040816326531}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2755102040816326}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.04591836734693878}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.025510204081632654}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.45408163265306123}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.3010204081632653}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2193877551020408}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.025510204081632654}]}, "area8": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6917293233082706}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.20300751879699247}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.09774436090225563}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.007518796992481203}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3308270676691729}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2932330827067669}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2781954887218045}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.08270676691729323}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.015037593984962405}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.43609022556390975}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.15789473684210525}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.15789473684210525}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.08270676691729323}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.045112781954887216}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.03759398496240601}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.03007518796992481}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.03007518796992481}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.015037593984962405}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.007518796992481203}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5939849624060151}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.24812030075187969}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15789473684210525}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5413533834586466}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.21804511278195488}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.07518796992481203}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.022556390977443608}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5488721804511278}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2932330827067669}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.015037593984962405}]}, "area1": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6347826086956522}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.18695652173913044}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1608695652173913}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.017391304347826087}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2826086956521739}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.18695652173913044}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.10869565217391304}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.021739130434782608}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3565217391304348}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.14782608695652175}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.11739130434782609}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.10869565217391304}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.10434782608695652}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.06956521739130435}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0391304347826087}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.030434782608695653}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.021739130434782608}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.004347826086956522}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5956521739130435}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.28695652173913044}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.11739130434782609}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.508695652173913}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.18695652173913044}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.17391304347826086}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.11304347826086956}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.017391304347826087}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5478260869565217}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.26521739130434785}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15217391304347827}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.034782608695652174}]}, "area6": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7659574468085106}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.1276595744680851}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.10638297872340426}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.48936170212765956}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2765957446808511}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.19148936170212766}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0425531914893617}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.40425531914893614}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.2978723404255319}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.1276595744680851}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0425531914893617}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0425531914893617}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0425531914893617}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.02127659574468085}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.02127659574468085}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5106382978723404}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.40425531914893614}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0851063829787234}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6595744680851063}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.14893617021276595}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1276595744680851}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.06382978723404255}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5531914893617021}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.3191489361702128}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0851063829787234}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0425531914893617}]}, "area7": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3111111111111111}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.08888888888888889}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6444444444444445}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.08888888888888889}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.044444444444444446}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.35555555555555557}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.26666666666666666}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.06666666666666667}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.044444444444444446}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.022222222222222223}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.022222222222222223}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5111111111111111}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3111111111111111}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.08888888888888889}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.06666666666666667}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.022222222222222223}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5777777777777777}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}}, "distributions_papers": {"topic21": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1.0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.5}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}]}, "topic28": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6559139784946236}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1935483870967742}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.15053763440860216}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4838709677419355}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.22580645161290322}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.22580645161290322}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.06451612903225806}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5268817204301075}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.1827956989247312}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.15053763440860216}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.07526881720430108}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.021505376344086023}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.010752688172043012}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.010752688172043012}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.010752688172043012}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.010752688172043012}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.4946236559139785}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.3548387096774194}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15053763440860216}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6881720430107527}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.13978494623655913}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.08602150537634409}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.07526881720430108}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.010752688172043012}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.44086021505376344}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.3655913978494624}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.17204301075268819}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.021505376344086023}]}, "topic45": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6956521739130435}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.18840579710144928}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.10144927536231885}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.014492753623188406}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.43478260869565216}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2898550724637681}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.17391304347826086}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.08695652173913043}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.014492753623188406}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.42028985507246375}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.18840579710144928}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.11594202898550725}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.11594202898550725}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.043478260869565216}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.043478260869565216}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.028985507246376812}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.028985507246376812}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.014492753623188406}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6376811594202898}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.18840579710144928}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.17391304347826086}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5797101449275363}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15942028985507245}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.15942028985507245}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.08695652173913043}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.014492753623188406}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5362318840579711}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.11594202898550725}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.014492753623188406}]}, "topic1": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.625}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.125}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2916666666666667}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.125}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4583333333333333}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.125}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.08333333333333333}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.08333333333333333}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.08333333333333333}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.08333333333333333}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5833333333333334}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5416666666666666}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.20833333333333334}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic39": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5652173913043478}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.34782608695652173}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.08695652173913043}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.391304347826087}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.30434782608695654}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.17391304347826086}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.13043478260869565}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.43478260869565216}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.21739130434782608}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.17391304347826086}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.08695652173913043}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.043478260869565216}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.043478260869565216}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6521739130434783}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.34782608695652173}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.4782608695652174}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.34782608695652173}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.17391304347826086}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5652173913043478}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.30434782608695654}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.13043478260869565}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic54": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7007874015748031}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2047244094488189}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.08661417322834646}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.007874015748031496}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3228346456692913}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2992125984251969}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2755905511811024}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.08661417322834646}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.015748031496062992}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4409448818897638}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.16535433070866143}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.14960629921259844}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.08661417322834646}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.047244094488188976}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.031496062992125984}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.031496062992125984}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.023622047244094488}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.015748031496062992}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.007874015748031496}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5905511811023622}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.25196850393700787}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15748031496062992}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5354330708661418}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2204724409448819}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.14960629921259844}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.07086614173228346}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.023622047244094488}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5433070866141733}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2992125984251969}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14173228346456693}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.015748031496062992}]}, "topic37": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.8125}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0625}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.5}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.3125}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0625}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.625}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.125}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0625}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0625}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.5625}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.3125}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.125}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.8125}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0625}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic27": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.49122807017543857}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.38596491228070173}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.12280701754385964}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.42105263157894735}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.3684210526315789}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.14035087719298245}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.05263157894736842}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.017543859649122806}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.543859649122807}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.14035087719298245}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.14035087719298245}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.10526315789473684}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.03508771929824561}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.017543859649122806}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.017543859649122806}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6842105263157895}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.22807017543859648}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.08771929824561403}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.38596491228070173}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.38596491228070173}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.15789473684210525}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.03508771929824561}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.03508771929824561}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.42105263157894735}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2631578947368421}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2631578947368421}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.05263157894736842}]}, "topic42": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5510204081632653}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2653061224489796}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.15306122448979592}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.030612244897959183}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4897959183673469}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.30612244897959184}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.15306122448979592}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.030612244897959183}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.02040816326530612}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5408163265306123}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.12244897959183673}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.09183673469387756}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.08163265306122448}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.05102040816326531}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.030612244897959183}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.030612244897959183}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.030612244897959183}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.02040816326530612}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.47959183673469385}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2755102040816326}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.24489795918367346}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.37755102040816324}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.30612244897959184}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.21428571428571427}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.061224489795918366}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.04081632653061224}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.3877551020408163}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.336734693877551}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25510204081632654}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.02040816326530612}]}, "topic11": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7894736842105263}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.07894736842105263}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.07894736842105263}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.05263157894736842}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3684210526315789}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.21052631578947367}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.18421052631578946}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.13157894736842105}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.10526315789473684}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5263157894736842}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.18421052631578946}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.15789473684210525}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.05263157894736842}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.05263157894736842}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.02631578947368421}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5789473684210527}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.3684210526315789}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.05263157894736842}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.2894736842105263}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.10526315789473684}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.07894736842105263}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.02631578947368421}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.5526315789473685}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.3157894736842105}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.07894736842105263}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.05263157894736842}]}, "topic41": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6595744680851063}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.23404255319148937}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.10638297872340426}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2978723404255319}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2553191489361702}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.23404255319148937}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.1702127659574468}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0425531914893617}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.40425531914893614}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.14893617021276595}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.14893617021276595}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.10638297872340426}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.06382978723404255}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0425531914893617}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0425531914893617}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.02127659574468085}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.02127659574468085}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.574468085106383}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2553191489361702}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1702127659574468}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.723404255319149}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2127659574468085}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0425531914893617}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.02127659574468085}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5319148936170213}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2765957446808511}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14893617021276595}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0425531914893617}]}, "topic22": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6451612903225806}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1935483870967742}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.12903225806451613}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.03225806451612903}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3225806451612903}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.3225806451612903}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.22580645161290322}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.12903225806451613}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.25806451612903225}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.22580645161290322}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.16129032258064516}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0967741935483871}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.06451612903225806}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.06451612903225806}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.06451612903225806}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.03225806451612903}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.03225806451612903}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5806451612903226}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2903225806451613}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.12903225806451613}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.4838709677419355}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.25806451612903225}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.12903225806451613}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.06451612903225806}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.06451612903225806}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.7096774193548387}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.16129032258064516}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.12903225806451613}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic2": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6521739130434783}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.21739130434782608}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.13043478260869565}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.4782608695652174}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.391304347826087}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.13043478260869565}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.391304347826087}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.2608695652173913}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.13043478260869565}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.08695652173913043}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.08695652173913043}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.043478260869565216}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6521739130434783}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.21739130434782608}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.13043478260869565}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.4782608695652174}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2608695652173913}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.21739130434782608}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.043478260869565216}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6086956521739131}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2608695652173913}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.13043478260869565}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic48": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.8378378378378378}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.08108108108108109}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.08108108108108109}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4864864864864865}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2702702702702703}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.1891891891891892}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.05405405405405406}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4594594594594595}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.32432432432432434}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.13513513513513514}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.02702702702702703}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.02702702702702703}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.02702702702702703}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5135135135135135}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.40540540540540543}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.08108108108108109}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6756756756756757}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.13513513513513514}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.10810810810810811}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.08108108108108109}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5135135135135135}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.3783783783783784}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.08108108108108109}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.02702702702702703}]}, "topic6": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5555555555555556}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.5555555555555556}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.05555555555555555}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5555555555555556}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2222222222222222}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5555555555555556}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.05555555555555555}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic44": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7931034482758621}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.13793103448275862}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.06896551724137931}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.3793103448275862}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3448275862068966}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.13793103448275862}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.13793103448275862}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5172413793103449}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.1724137931034483}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.10344827586206896}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.10344827586206896}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.034482758620689655}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.034482758620689655}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.034482758620689655}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5862068965517241}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.3448275862068966}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.06896551724137931}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6206896551724138}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.1724137931034483}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.13793103448275862}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.06896551724137931}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.4482758620689655}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.41379310344827586}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.13793103448275862}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic24": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.2}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.7}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.1}]}, "topic49": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.2}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.7}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.1}]}, "topic26": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6111111111111112}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.05555555555555555}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2777777777777778}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.05555555555555555}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6111111111111112}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.05555555555555555}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.05555555555555555}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.05555555555555555}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.5555555555555556}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.05555555555555555}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.05555555555555555}]}, "topic32": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1.0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1.0}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic31": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1.0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1.0}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic46": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7142857142857143}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.23809523809523808}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.047619047619047616}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.38095238095238093}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.19047619047619047}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.09523809523809523}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6190476190476191}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.09523809523809523}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5238095238095238}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.19047619047619047}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6190476190476191}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.23809523809523808}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.09523809523809523}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.047619047619047616}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.47619047619047616}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.38095238095238093}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic10": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5531914893617021}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2765957446808511}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.1702127659574468}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.574468085106383}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2765957446808511}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.06382978723404255}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.06382978723404255}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.02127659574468085}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5106382978723404}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.1276595744680851}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.10638297872340426}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0851063829787234}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.06382978723404255}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0425531914893617}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.02127659574468085}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.02127659574468085}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.02127659574468085}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.425531914893617}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.3404255319148936}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.23404255319148937}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.3617021276595745}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3617021276595745}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.14893617021276595}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.1276595744680851}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.3617021276595745}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.3617021276595745}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2553191489361702}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.02127659574468085}]}, "topic15": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5714285714285714}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.2619047619047619}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.023809523809523808}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5238095238095238}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.047619047619047616}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.38095238095238093}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.09523809523809523}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.07142857142857142}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.07142857142857142}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.047619047619047616}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.023809523809523808}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.023809523809523808}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5476190476190477}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.30952380952380953}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.35714285714285715}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.023809523809523808}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5714285714285714}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2619047619047619}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.023809523809523808}]}, "topic51": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5142857142857142}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.37142857142857144}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.11428571428571428}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6571428571428571}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2571428571428571}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.08571428571428572}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.37142857142857144}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.2571428571428571}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.17142857142857143}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.08571428571428572}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.05714285714285714}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.02857142857142857}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.02857142857142857}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2571428571428571}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.14285714285714285}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.45714285714285713}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.37142857142857144}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.08571428571428572}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.08571428571428572}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5428571428571428}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.17142857142857143}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic40": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6818181818181818}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2727272727272727}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.045454545454545456}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.22727272727272727}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.18181818181818182}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.09090909090909091}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5909090909090909}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.18181818181818182}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.18181818181818182}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.045454545454545456}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6818181818181818}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.18181818181818182}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.13636363636363635}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5909090909090909}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.22727272727272727}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.09090909090909091}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.045454545454545456}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.045454545454545456}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.4090909090909091}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.4090909090909091}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.13636363636363635}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.045454545454545456}]}, "topic0": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.375}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.125}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.625}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.125}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.375}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.375}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.25}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.375}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.625}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.125}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic8": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic55": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic43": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.5}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.8333333333333334}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.8333333333333334}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic7": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7142857142857143}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.42857142857142855}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.42857142857142855}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.7142857142857143}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5714285714285714}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5714285714285714}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic20": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.047619047619047616}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.38095238095238093}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.19047619047619047}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.09523809523809523}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.09523809523809523}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.047619047619047616}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.047619047619047616}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6190476190476191}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.23809523809523808}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.14285714285714285}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.38095238095238093}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.38095238095238093}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.09523809523809523}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.09523809523809523}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.047619047619047616}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5238095238095238}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.19047619047619047}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic14": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.75}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.25}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.25}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.25}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.25}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.25}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.75}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.25}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic4": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.5555555555555556}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5555555555555556}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2222222222222222}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic17": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7083333333333334}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.125}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.4166666666666667}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.20833333333333334}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.125}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.2916666666666667}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.20833333333333334}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.125}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.125}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.08333333333333333}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.041666666666666664}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.041666666666666664}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.041666666666666664}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.041666666666666664}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.625}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.2916666666666667}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.08333333333333333}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.08333333333333333}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.08333333333333333}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.041666666666666664}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.041666666666666664}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.7083333333333334}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.08333333333333333}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.041666666666666664}]}, "topic9": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.4}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.4}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.2}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic12": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.675}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.525}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.225}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.05}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.275}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.225}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.2}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.075}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.075}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.075}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.05}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.025}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.8}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.7}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.125}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.05}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.65}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.175}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.075}]}, "topic36": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.8333333333333334}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.8333333333333334}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.8333333333333334}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.5}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.16666666666666666}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.16666666666666666}]}, "topic13": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.5}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.5}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.125}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.25}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.25}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.125}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.125}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.125}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.125}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.75}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.625}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.375}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic19": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.6666666666666666}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic16": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6153846153846154}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15384615384615385}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.15384615384615385}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.07692307692307693}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.3076923076923077}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.3076923076923077}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.23076923076923078}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15384615384615385}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.38461538461538464}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.3076923076923077}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.15384615384615385}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.07692307692307693}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.07692307692307693}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5384615384615384}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.3076923076923077}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15384615384615385}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6923076923076923}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.15384615384615385}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.07692307692307693}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.07692307692307693}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6153846153846154}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.23076923076923078}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.15384615384615385}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic18": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.75}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.25}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.25}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.75}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.25}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic23": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7142857142857143}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.42857142857142855}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5714285714285714}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.5714285714285714}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.14285714285714285}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5714285714285714}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.14285714285714285}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.42857142857142855}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2857142857142857}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic34": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.7777777777777778}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.5555555555555556}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1111111111111111}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.3333333333333333}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2222222222222222}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.4444444444444444}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.1111111111111111}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic5": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.4}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.4}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.6}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic53": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.8}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic25": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1.0}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1.0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic29": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1.0}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1.0}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic30": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.75}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.25}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.25}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.25}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.75}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic3": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0.75}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.75}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.25}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.5}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.25}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.75}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.75}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.25}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic52": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.8}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0.6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.8}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.6}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic33": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1.0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1.0}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1.0}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}, "topic38": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0.0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0.0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1.0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0.0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0.0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1.0}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0.0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0.0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0.0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0.0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0.0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0.0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0.0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1.0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0.0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0.0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0.0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1.0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0.0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0.0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0.0}]}}, "distributions_abstracts": {"question155": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}]}, "question521": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question370": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question640": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question643": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 6}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 6}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question646": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}]}, "question421": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 4}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 10}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 10}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question408": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 14}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 6}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 6}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 8}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 14}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 8}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question308": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question164": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 1}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question659": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question657": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question582": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question498": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question638": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question502": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question485": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question411": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question616": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}]}, "question597": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question449": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question565": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question554": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question489": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question566": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question80": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 8}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 5}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 6}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 8}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question573": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question72": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 10}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 11}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 4}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 3}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 7}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 3}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 7}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question112": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 1}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 7}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 3}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 5}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 5}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 7}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question373": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question541": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question29": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question636": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question546": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question619": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 11}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 7}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 15}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 9}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 10}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 7}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 7}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question493": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 12}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 8}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 4}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 4}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 12}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 8}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 8}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question506": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question620": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question443": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question71": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 5}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}]}, "question382": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question648": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question519": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 12}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 8}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 16}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 12}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 4}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 12}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question637": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 6}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 4}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question424": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question676": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question475": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question674": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question156": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 8}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question145": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question146": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question441": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 4}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question106": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question114": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 5}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 7}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 5}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}]}, "question539": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question78": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}]}, "question536": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question514": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 1}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 5}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 5}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 5}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 3}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 5}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}]}, "question602": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 3}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 6}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question584": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question544": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 3}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question81": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 5}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}]}, "question325": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question614": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 2}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question64": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 3}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 3}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question586": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question89": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question482": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question135": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 7}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 5}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question92": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 15}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 11}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 6}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 15}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 12}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 13}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}]}, "question159": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question532": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question639": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 6}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question477": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question608": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question168": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 9}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 6}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 7}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 7}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 10}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question425": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 2}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question152": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question516": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question384": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question433": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question103": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question140": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question95": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question512": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question464": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question83": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question653": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 5}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 5}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question368": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question413": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question649": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question557": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question548": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question122": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 1}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question615": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 4}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 8}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 10}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question104": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question419": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question98": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}]}, "question141": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question642": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question613": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question530": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question375": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question668": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question551": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question86": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question118": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question626": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question564": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 5}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 3}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question82": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question480": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question444": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question66": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question210": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question400": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question418": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question432": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 2}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question520": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question404": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question469": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 4}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question522": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question472": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question117": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question585": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question417": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question450": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question115": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question422": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 8}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question142": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question69": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 7}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question650": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}]}, "question158": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question456": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 12}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 6}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 10}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 10}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question461": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question119": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question170": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question169": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question434": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 4}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question561": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question99": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question414": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question420": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question130": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question401": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 2}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question483": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 5}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question436": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question670": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question380": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question364": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question426": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question381": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question102": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question451": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question442": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question217": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question494": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question499": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question348": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question240": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 3}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question248": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question410": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question484": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 5}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 5}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 5}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 5}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question162": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question669": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "T", "name": "Tirol", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question523": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question403": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}]}, "question496": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question526": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question617": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question397": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question121": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question476": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question376": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question406": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question455": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question577": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question611": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question365": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question435": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 6}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 9}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 6}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 9}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 9}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 9}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question495": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question621": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question372": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question658": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question407": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question672": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question63": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question459": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question412": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question307": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question651": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 8}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question439": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question428": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}]}, "question545": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question491": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question409": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question631": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question467": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question625": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question232": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question363": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question174": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question182": {"Altersgruppe": [{"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question454": {"Altersgruppe": [{"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question189": {"Altersgruppe": [{"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question645": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question559": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question471": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question465": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question513": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question453": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}]}, "question463": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question394": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question535": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question666": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question664": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question665": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question402": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question534": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question65": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question563": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question466": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question641": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question581": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question505": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question165": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question331": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question647": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question440": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question503": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question124": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question123": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question113": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question479": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question458": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question134": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}]}, "question448": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question609": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question377": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question445": {"Altersgruppe": [{"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question116": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question630": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question661": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question662": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question154": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question277": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question390": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question301": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question239": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question399": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question671": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question367": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question656": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question468": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question452": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question429": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question430": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question612": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question549": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question531": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question556": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question481": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question360": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question166": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question673": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question157": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question316": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question589": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question571": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question396": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question652": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question575": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question675": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question644": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question478": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question258": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question101": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question624": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question290": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question579": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question427": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question378": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question128": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question385": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question374": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question655": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question110": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question100": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question488": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question547": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question667": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question628": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question487": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question415": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question598": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question632": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question176": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question587": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 6}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 6}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question107": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question161": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question627": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question486": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question260": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question321": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question492": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question569": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question416": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}]}, "question387": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}]}, "question347": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}]}, "question600": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question525": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question462": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question474": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question460": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question405": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question588": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 3}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question533": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question457": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question163": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question500": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 3}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 3}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question596": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question633": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question330": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 3}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question391": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question105": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question446": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question592": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question590": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question591": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question568": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question509": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question660": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 4}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question518": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question386": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 6}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question654": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question55": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question623": {"Altersgruppe": [{"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question622": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question618": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question634": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question527": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question470": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 6}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 6}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 6}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 6}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question510": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question635": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 4}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question552": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question241": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}]}, "question580": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AN", "name": "Andere", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}]}, "question558": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question120": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question507": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question555": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question310": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question663": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question497": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 4}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 4}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 4}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question388": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question543": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question371": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 2}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question473": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 3}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question629": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question438": {"Altersgruppe": [{"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 3}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 3}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 3}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 3}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 3}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question567": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question431": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question550": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question540": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 2}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question109": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question167": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 2}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question231": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question570": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 2}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 2}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 4}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 4}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 4}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question572": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question108": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question160": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "W", "name": "weiblich", "share": 1}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question129": {"Altersgruppe": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}, {"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 0}], "Background": [{"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "Wien", "share": 0}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}, "question111": {"Altersgruppe": [{"id": "E", "name": "Erwachsene (25-59)", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "S", "name": "Senioren (60+)", "share": 0}, {"id": "JE", "name": "Junge Erwachsene (18-24)", "share": 0}], "Background": [{"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 1}, {"id": "PL/PS/PT", "name": "PsychologIn, PsychiaterIn, PsychotherapeutIn", "share": 0}, {"id": "PA/FA", "name": "PatientIn, Familienangeh\u00f6rige", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}, {"id": "GK/AM", "name": "AllgemeinmedizinerIn, Gesundheits- und KrankenpflegerIn", "share": 0}], "Bundesland": [{"id": "W", "name": "Wien", "share": 1}, {"id": "VB", "name": "Vorarlberg", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "T", "name": "Tirol", "share": 0}, {"id": "ST", "name": "Steiermark", "share": 0}, {"id": "SB", "name": "Salzburg", "share": 0}, {"id": "O\u00d6", "name": "Ober\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "N\u00d6", "name": "Nieder\u00f6sterreich", "share": 0}, {"id": "KT", "name": "K\u00e4rnten", "share": 0}, {"id": "BL", "name": "Burgenland", "share": 0}], "Geschlecht": [{"id": "M", "name": "m\u00e4nnlich", "share": 1}, {"id": "W", "name": "weiblich", "share": 0}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}], "H\u00f6chste Ausbildung": [{"id": "U", "name": "Universit\u00e4ts-, Fachhochschulabschluss", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "P", "name": "Pflichtabschluss", "share": 0}, {"id": "M", "name": "Abgeschlossene Matura, Abitur", "share": 0}, {"id": "L", "name": "Abgeschlossene Lehre", "share": 0}], "Land": [{"id": "AT", "name": "\u00d6sterreich", "share": 1}, {"id": "UN", "name": "Unbekannt", "share": 0}, {"id": "DE", "name": "Deutschland", "share": 0}, {"id": "AN", "name": "Andere", "share": 0}]}}}}